{
  "0px": "0px",
  "1px": "1px",
  "2px": "2px",
  "3px": "3px",
  "4px": "4px",
  "5px": "5px",
  "OFFICIAL WEBSITE": "官方網站",
  "File": "檔案",
  "Edit": "編輯",
  "Insert": "插入",
  "View": "檢視",
  "Help": "說明",
  "Minimize": "最小化",
  "Restore": "還原",
  "Maximize": "最大化",
  "Enter Password": "輸入密碼",
  "Enter the password to open this file.": "請輸入密碼開啟檔案。",
  "License Expired": "授權已過期",
  "The license has expired. For more information, please contact your license administrator. Thanks!": "此授權已過期，更多訊息請聯繫你的授權管理員，謝謝。",
  "Password:": "密碼：",
  "The password you entered is not correct. Please try again.": "密碼有誤，請重新輸入。",
  "Password hint:": "密碼提示：",
  "OK": "確定",
  "Cancel": "取消",
  "Export to {}": "匯出至 {}",
  "Object:": "匯出元件：",
  "Current Map": "目前圖面",
  "Whole Workbook": "全部工作簿",
  "Size:": "大小：",
  "Close": "關閉",
  "See Pricing": "查看價格",
  "Exporting to {}": "正在匯出至 {}",
  "Failed to Open": "開啟失敗",
  "E-mail address": "電子信箱",
  "Name (Optional)": "姓名(選填)",
  "Send to Xmind": "發送至 Xmind",
  "Saving file from Xmind": "儲存檔案來自 Xmind",
  "Once you save the file, it cannot be opened normally in older version of Xmind 8 Update 3.": "檔案儲存後，可能無法在 Xmind 8 Update 3 之前的版本中開啟。",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Current Password:": "目前密碼：",
  "The current password is not correct.": "目前密碼錯誤。",
  "New Password:": "新設密碼：",
  "Confirm Password:": "確認密碼：",
  "The password doesn't match.": "密碼不符合。",
  "Password Hint (Optional):": "密碼提示(選填)：",
  "Remove": "移除",
  "Remove All": "移除所有",
  "Set": "設定",
  "Recent": "最近使用",
  "Education": "教育",
  "Travel": "旅行",
  "Sport": "運動",
  "Weather": "天氣",
  "Other": "其他",
  "Export Image": "匯出圖片",
  "Export SVG": "匯出 SVG",
  "Export PDF": "匯出 PDF",
  "Export PDF Map": "匯出 PDF 心智圖",
  "Export TXT": "匯出文字檔案",
  "Export Word": "匯出 Word",
  "Export PPT": "匯出 PPT",
  "Label": "標籤",
  "Hyperlink": "超連結",
  "Attachment": "附件",
  "Share": "分享",
  "Creating New Map ...": "新建心智圖 ...",
  "Closing...": "關閉中...",
  "Opening \"{}\" ...": "正在開啟\"{}\" ...",
  "Opening ...": "開啟中...",
  "New Blank Map": "新建空白心智圖",
  "New Sheet": "新建圖面",
  "Open Home Page": "開啟首頁",
  "Open Cloud Page": "開啟 Xmind Cloud",
  "Topic After": "主題(後置)",
  "Topic Before": "主題(前置)",
  "Parent Topic": "上層主題",
  "Image": "圖片",
  "Marker": "圖標",
  "Theme": "風格",
  "Format": "格式",
  "Show Format Panel": "顯示格式面板",
  "Show Image Panel": "顯示圖片面板",
  "Show Content Panel": "顯示內容面板",
  "Show Theme Panel": "顯示風格面板",
  "Show Navigation Panel": "顯示導覽面板",
  "Hide Format Panel": "隱藏格式面板",
  "Hide Image Panel": "隱藏圖片面板",
  "Hide Content Panel": "隱藏內容面板",
  "Hide Theme Panel": "隱藏風格面板",
  "Hide Navigation Panel": "隱藏導覽面板",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "縮小",
  "Reset Zoom": "重設縮放比例",
  "Copy Style": "複製樣式",
  "Paste Style": "貼上樣式",
  "Go to Central Topic": "跳至中心主題",
  "Enter labels, separated by commas": "輸人標籤，多個可用逗號區隔",
  "Thank you for taking the time to send your feedback.": "感謝您撥冗送出反映意見。",
  "Your feedback is valuable to us. If you have problems or want to request a feature, we're more than happy to help.": "您的反映至為重要，如有任何疑問或功能需求，我們樂意提供協助。",
  "Please include as much information as possible.": "請儘可能多多填寫相關資訊。",
  "Send": "發送",
  "Created By:": "作者：",
  "Created:": "建立時間:",
  "Organization:": "公司單位:",
  "Last Modified By:": "最近修改人:",
  "Last Modified:": "最近修改時間:",
  "Estimated Size:": "估計大小:",
  "Topics:": "主題數量:",
  "Words:": "文字數量:",
  "Revisions:": "版次號碼:",
  "File Properties": "檔案屬性",
  "This file does not exist": "該檔案不存在",
  "It may have been deleted or moved to another location.": "該檔案可能已被移除或移至其他儲存位置。",
  "It may have been deleted or in another account.": "該檔案可能已被移除或者屬於其他帳戶。",
  "No recently opened file.": "沒有最近開啟檔案",
  "Open File": "開啟檔案",
  "Home": "首頁",
  "My Profile": "我的資料",
  "Sign Out": "登出帳號",
  "Clicking Continue means you agree to the Software License.": "點按〔繼續〕則表示您同意本軟體授權條款。",
  "End User License Agreement": "使用者授權條款",
  "Continue": "繼續",
  "Can't connect to Xmind server, please try again later": "無法連線 Xmind 伺服器，請稍後重試",
  "Print": "列印",
  "Printer:": "印表機：",
  "Copies:": "列印份數：",
  "Content": "內容",
  "Orientation": "列印方向",
  "Landscape": "橫式",
  "Portrait": "直式",
  "Advanced": "進階",
  "Page Setup:": "設定頁面：",
  "Border": "邊框",
  "Background": "背景",
  "Margins:": "邊距：",
  "Print Size:": "列印大小：",
  "Pages:": "頁面：",
  "Single Page": "單頁",
  "Multiple Page": "多頁",
  "Horizontal:": "水平：",
  "Vertical:": "垂直：",
  "Footer:": "頁眉：",
  "Header:": "頁腳：",
  "Fit Map": "符合圖面",
  "Color": "顏色",
  "Gradients": "漸層色",
  "Color Picker": "選色",
  "Multi Branch Color": "分支多彩配色",
  "Remember my decision": "記住我的選擇",
  "The workbook has been changed, do you want to save it?": "該檔案已有變更，是否儲存？",
  "Don't Save": "不儲存",
  "File name:": "檔案名稱：",
  "Save to": "儲存至",
  "Location:": "位置：",
  "Outline": "綱要",
  "Search": "搜尋",
  "Find": "尋找",
  "Whole Words": "全字符合",
  "Match Case": "區分大小寫",
  "Replace": "取代",
  "Replace All": "全部取代",
  "Result:": "結果：",
  "Clear Search": "清空搜尋結果",
  "Retry": "重試",
  "Name": "檔案名稱",
  "Modified": "修改時間",
  "The password is not correct. Please try again.": "密碼有誤，請重新輸入。",
  "Spelling": "拼字",
  "Your file has been detected and no spelling error has been found.": "檔案已進行拼字及文法檢查，未發現錯誤。",
  "Ignore": "忽略",
  "Ignore All": "全部忽略",
  "Change": "變更",
  "Change All": "全部變更",
  "Priority": "優先等級",
  "Month": "月份",
  "HalfStar": "半星",
  "Flag": "旗幟",
  "Smiley": "表情",
  "Star": "星星",
  "Symbol": "符號",
  "Task": "任務",
  "Week": "星期",
  "People": "人像",
  "Arrow": "箭頭",
  "share": "分享",
  "E-mail": "電子郵件",
  "email": "電子郵件",
  "e-mail": "電子郵件",
  "Customize": "自訂",
  "public link": "公開連結",
  "private link": "私密連結",
  "blog": "部落格",
  "New Note": "新建備記",
  "Note": "備記",
  "Preferences": "偏好設定",
  "Display Language:": "顯示語言：",
  "Default Zoom Level:": "檔案預設縮放：",
  "When change map theme": "變更心智圖風格時",
  "Override custom settings": "覆蓋自訂設定",
  "Keep custom settings": "保留自訂設定",
  "Ask what to do each time": "每次都要詢問",
  "sign out": "登出",
  "Connect to Evernote": "連線至 Evernote",
  "Connect to Biggerplate": "連線至 Biggerplate",
  "Automatically send usage statistics to Xmind. NO PRIVATE DATA": "自動發送程序日誌到 Xmind。不包含任何隱私資料",
  "Xmind may use the data to improve your program experience": "Xmind 會使用這些資料來幫助改善產品體驗",
  "Learn More": "更多詳情",
  "Reset Settings": "重置設定",
  "Apply": "套用",
  "Publish your map on the largest mind map community.": "分享您的心智圖作品到最大的心智圖社群。",
  "This map will be posted on Blog via Xmind online library.": "此心智圖將會透過 Xmind 線上心智圖庫發佈至部落格上。",
  "This map will be posted on Facebook via Xmind online library.": "此心智圖將會通過 Xmind 線上心智圖庫發佈至 Facebook。",
  "This map will be posted on Twitter via Xmind online library.": "此心智圖將會透過 Xmind 線上心智圖庫發佈至 Twitter。",
  "This map will be posted on Pinterest via Xmind online library.": "此心智圖將會透過 Xmind 線上心智圖庫發佈至 Pinterest。",
  "This map will be posted on LinkedIn via Xmind online library.": "此心智圖將會通過 Xmind 線上心智圖庫發佈至 LinkedIn。",
  "You will upload the map to Xmind online library and generate a public link.": "您即將上傳此心智圖至 Xmind 線上心智圖庫，並產生一個公開連結。",
  "You will upload the map to Xmind online library and generate a private link.": "您即將上傳此心智圖至 Xmind 線上心智圖庫，並生成一個私密連結。",
  "Share to Blog": "分享至部落格",
  "Share to Facebook": "分享至 Facebook",
  "Share to Twitter": "分享至 Twitter",
  "Share to Pinterest": "分享至 Pinterest",
  "Share to LinkedIn": "分享至 LinkedIn",
  "Share Map on Biggerplate.com": "分享至 Biggerplate.com",
  "Public Link": "公開連結",
  "Private Link": "私密連結",
  "Blog": "部落格",
  "Language": "語言",
  "Upload": "上傳",
  "Save to Evernote": "儲存至 Evernote",
  "Save Content": "儲存內容",
  "Mind Map (Image)": "心智圖(圖片)",
  "Mind Map": "心智圖",
  "Xmind File": "Xmind 檔案",
  "Plain Text": "文字檔",
  "Notebook": "筆記本",
  "Copy": "複製",
  "Copied to clipboard.": "已複製到剪貼簿。",
  "Copy embed code into your blog.": "複製嵌入碼至您的部落格。",
  "Copy the link to share to others.": "複製此連結以分享給其他人。",
  "More...": "更多...",
  "(None)...": "(無)...",
  "Save as": "另存新檔",
  "Save As": "另存新檔",
  "Undo": "復原動作",
  "Redo": "取消復原",
  "Cut": "剪下",
  "Paste": "貼上",
  "Delete": "刪除",
  "Check For Updates": "檢查更新",
  "Profile": "簡介",
  "Find/Replace": "尋找與取代",
  "Icon Only": "僅顯示圖示",
  "Icon and Text": "圖示和文字",
  "About Xmind": "關於 Xmind",
  "Editing History": "編輯歷史",
  "Check Spelling": "檢查拼字",
  "Toggle Full Screen": "切換全螢幕",
  "All": "全部",
  "Open Recent": "開啟最近使用檔案",
  "Import": "匯入",
  "Close Window": "關閉視窗",
  "Exit": "退出",
  "Select All": "選擇全部",
  "Toolbar": "工具列",
  "Checking...": "檢查中...",
  "Topic": "主題",
  "PDF Map": "PDF 心智圖",
  "Print with system dialog": "透過系統對話框進行列印",
  " Export": " 匯出至",
  "Narrow": "窄邊距",
  "Normal": "正常",
  "Save as PDF...": "另存為 PDF...",
  "This object can't be formatted": "該元件無法進行格式",
  "Lines": "線型",
  "Info Display": "資訊顯示",
  "Legend": "圖例",
  "Structure": "架構",
  "Reset": "重設",
  "Summary Line": "總結線條",
  "Topics": "主題",
  "Boundary Styles": "外框樣式",
  "Relationship Styles": "關連線樣式",
  "Summary Styles": "總結樣式",
  "Topic Styles": "主題樣式",
  "Solid Line": "實線",
  "No Line": "無線條",
  "Regular": "正常",
  "Italic": "斜體",
  "Bold": "粗體",
  "Bold(line-width)": "粗",
  "You cannot explore around in Beginner Mode": "在新手模式下不能進行指引以外的操作",
  "Exit Beginner Mode": "退出新手模式",
  "Press Tab": "按下 Tab 鍵",
  "Now you add a child topic": "現在增加一個下層主題",
  "Press Enter": "按下 Enter 鍵",
  "Now you add a sibling topic": "現在增加一個同層主題",
  "Press Spacebar and Type Something": "按下空白鍵並輸入一些內容",
  "Now you finish a basic mind map. Enjoy yourself": "您已經完成一個簡單的心智圖了。...開心去探索吧",
  "Start to make your first mind map": "建立自己的第一張心智圖",
  "In Beginner Mode, you can finish your mind map within 3 steps. If you like to enter it later, you can always find it in \"Help\" menu.": "在新手模式中，您會在三個步驟內快速完成一張簡單的心智圖。如果您想稍後再進入模式，您可以在〔說明〕中找到它。",
  "Skip": "跳過",
  "Read License": "閱讀授權條款",
  "Invitation Code": "輸入邀請碼",
  "Reset Style": "重設樣式",
  "You can't leave this empty": "此處不可空白",
  "Xmind ID not found, or password not match.": "未找到 Xmind 帳號，或是密碼不符合。",
  "Forgot password?": "忘記密碼？",
  "Sign Up": "註冊",
  "Sort by": "排序",
  "Sync Now": "立即同步",
  "bold": "粗體",
  "italic": "斜體",
  "underline": "底線",
  "unordered list": "無序排列",
  "ordered list": "有序排列",
  "full function": "全部功能",
  "all notes": "全部備記",
  "Share to Evernote": "分享至 Evernote",
  "Override": "覆蓋",
  "Keep": "保留",
  "Enter the URL": "輸入 URL",
  "Enter description in here": "輸入描述",
  "Enter notes here": "輸入內容",
  "Rename": "重新命名",
  "Remove From All Topics": "從全部主題中移除",
  "Export Outline": "匯出綱要",
  "Print Outline": "列印綱要",
  "Set Default": "設定預設",
  "Arrange By": "排列依照",
  "No spelling error.": "無拼字錯誤。",
  "Expand All Subtopics": "展開分支主題",
  "Reset Position": "重設位置",
  "No matchs found": "無相符文字",
  "Subtopic Line": "分支主題線條",
  "Rounded Elbow": "圓角折線",
  "Elbow": "折線",
  "Straight": "直線",
  "Curve": "曲線",
  "Topic Shape": "主題形狀",
  "Rounded Rect": "圓角矩形",
  "Rect": "矩形",
  "Ellipse": "橢圓形",
  "Underline": "底線",
  "Circle": "圓形",
  "Parallelogram": "平行四邊形",
  "Angle": "三角形線",
  "Square": "方形線",
  "Curly": "捲曲線",
  "Boundary Shape": "外框形狀",
  "Polygon": "多邊形",
  "Scallops": "扇貝形",
  "Waves": "波浪形",
  "Tension": "張力形",
  "Rounded Polygon": "圓角多邊形",
  "Shape": "形狀",
  "Angled": "折線",
  "Zig-zag": "Z形線",
  "None": "無",
  "Dot": "點線",
  "Triangle": "三角形",
  "Spearhead": "箭頭形",
  "Herringbone": "箭尾形",
  "Double-triangle": "雙三角形",
  "The file was created with a newer version of Xmind. Please contact your corporate administrator for the latest update.": "該文件是由一個較新版本的 Xmind 創建的。請聯系你的機構管理員以獲取最新版本。",
  "Line Shape": "節點線條",
  "Rounded-Elbow": "圓角折線",
  "Curved": "曲線",
  "Bight": "水岸線",
  "Fold": "斜折線",
  "Rounded Fold": "圓角斜折線",
  "Topic Border": "主題邊框",
  "Line Border": "實線邊框",
  "No Border": "無邊框",
  "Rounded - Rect": "圓角矩形",
  "Rectangle": "矩形",
  "Capsule": "膠囊形",
  "Hexagon": "長六邊形",
  "Rounded Hexgon": "圓角長六邊形",
  "Rounded Hexagon": "圓角長六邊形",
  "Ellipic Rect": "橢圓矩形",
  "Your feedback has been sent.": "您的反映已經發送完成。",
  "Change Password Failure": "變更密碼失敗",
  "Password  Mismatch": "密碼不符合",
  "The file doesn't exist.": "該檔案不存在。",
  "The latest modified content is found. Update to the latest version?": "發現最近的修改更新。更新至最新版本？",
  "Update": "更新",
  "This mind map has been deleted from disk. You can delete it now or save as a new xmind file.": "此心智圖檔案已經從磁碟中移除。您現在可以移除，或者另存新檔案。",
  "Xmind Workbook": "Xmind 工作簿",
  "Export success.": "匯出成功。",
  "Fail to export.": "匯出失敗。",
  "This file does not exist. It may have been deleted or moved to another location.": "無法找到該檔案，該檔案可能已被移除或移至其他儲存位置。",
  "This file does not exist, it may have been deleted or in another account.": "無法找到該檔案，該檔案可能已被移除或者屬於其他帳戶。",
  "Do you want to save the changes?": "您需要儲存目前的變更嗎?",
  "Your changes will be lost if you don't save them.": "如果不儲存，您目前全部的修改將會遺失。",
  "Beginner Mode": "新手模式",
  "Map 1": "圖面 1",
  "Map $1": "圖面 $1",
  "Checking": "檢查更新中",
  "Thin Italic": "淡斜體",
  "ExtraLight": "特細體",
  "ExtraLight Italic": "特細斜體",
  "Light Italic": "細斜體",
  "Medium": "適中",
  "Medium Italic": "適中斜體",
  "SemiBold": "次粗體",
  "SemiBold Italic": "次粗斜體",
  "Bold Italic": "粗斜體",
  "ExtraBold": "特粗體",
  "ExtraBold Italic": "特粗斜體",
  "Brown": "棕色",
  "Black Italic": "濃斜體",
  "Hide {}": "隱藏 {}",
  "Hide Others": "隱藏其它",
  "Show All": "顯示全部",
  "Quit {}": "退出 {}",
  "Zoom": "縮放",
  "Bring All to Front": "將此全部視窗移至最前端",
  "Xmind Template": "Xmind 範本",
  "Version: {0}  Build: {1}": "版本： {0} 構建號： {1}",
  "Copyright (C) XMIND LTD. All rights reserved.": "版權所有 © XMIND LTD. 保留所有權利。",
  "Expand All Topic": "展開全部主題",
  "Collapse All Topic": "縮合全部主題",
  "About {}": "關於 {}",
  "There are updates currently available.": "檢查發現有可用的更新。",
  "Skip This Version": "跳過該版本",
  "Update Now": "立即升級",
  "Later": "稍後",
  "There are no updates currently available.": "檢查未找到可用的更新。",
  "Password": "密碼",
  "Share to BiggerPlate": "分享至 BiggerPlate",
  "Switch to List View": "切換表列",
  "Switch to Grid View": "切換格列",
  "Solid": "實線",
  "Dash": "虛線",
  "Dash-Dot": "點虛線",
  "Dash-Dot-Dot": "點點虛線",
  "Double Arrow": "雙箭頭",
  "Zigzag": "Z形線",
  "Rounded Rectangle": "圓角矩形",
  "Round": "圓形",
  "Follow Parent's Structure": "沿用上層架構",
  "Opening...": "正在開啟...",
  "Open failed": "開啟失敗",
  "File upload failed, please check your network and try again later.": "檔案上傳失敗，請檢查網路狀況，稍後再試。",
  "[Image]": "[圖片]",
  "Default CJK Font:": "預設中日韓字體：",
  "CJK Font": "中日韓字體",
  "Icon": "圖標",
  "Load More": "讀取更多",
  "Create": "建立",
  "About": "關於",
  "": "",
  "0 of 0": "0 of 0",
  "1 of 1": "1 of 1",
  "30 eye-catching themes that instantly give your mind map a polished look.": "設計吸睛的30款風格，可讓您的心智圖閃亮奪目。",
  "Actual Size": "實際大小",
  "Add a new sheet.": "新增一個圖面。",
  "Add a summary to the selected topics.": "為選擇的主題加上總結。",
  "Advanced Layout": "進階佈置",
  "Advanced Line": "進階線形",
  "Agree": "同意",
  "Align Floating Topic": "浮動主題對齊",
  "All New Engine": "全新的引擎",
  "All the graphical features in Xmind 8 are perfectly consummated in Xmind.": "全部 Xmind 圖形功能完美相容 Xmind 8 製作的心智圖。",
  "Attach file...": "新增附件...",
  "Beautiful Themes": "漂亮風格",
  "Bottom": "靠下對齊",
  "Branch Line": "分支線條",
  "Bug Report": "提報問題",
  "By clicking Continue, you are agreeing to": "點按〔繼續〕按鈕，表示您同意接受",
  "Center": "置中對齊",
  "Clear Menu": "清空目錄",
  "Concentrate to organize ideas, make focusing become a habit.": "全神貫注地組構點子想法，讓專注工作成為一種習慣。",
  "Contact Us": "聯絡我們",
  "Create a new mind map.": "建立新的心智圖。",
  "Create an account": "建立帳號",
  "Default": "預設",
  "Description": "描述",
  "Disagree": "不同意",
  "Electronic": "電子",
  "Elegant": "優雅",
  "Email Address": "電子信箱",
  "English": "English",
  "Enter description here": "在此輸入描述",
  "Enter title here": "在此輸入標題",
  "Explorer": "探尋",
  "Export To": "匯出",
  "Export to PDF": "匯出 PDF",
  "Export to PNG": "匯出 PNG",
  "Export to Markdown": "匯出 Markdown",
  "Export to PNG, PDF, Text.": "匯出 PNG, PDF, Text。",
  "Face": "表情",
  "Find and replace something in the whole file.": "在整個檔案中尋找並取代內容。",
  "Fit Page": "符合頁面",
  "Forgot?": "忘記密碼？",
  "Freemind": "Freemind",
  "General": "常用",
  "Group the selected topics with boundary.": "透過外框將選中的主題加以區分。",
  "Hide Icon Panel": "隱藏圖標面板",
  "Left": "靠左對齊",
  "If you encounter a bug or receive an error message, please give us a feedback here with details or screenshot.": "如果您遇到問題或出現錯誤訊息，請將詳細操作情況及畫面擷圖反映給我們。",
  "Lighten": "Lighten",
  "Main Topic 2": "主要主題 2",
  "Middle": "水平置中",
  "Mind File": "心智圖檔案",
  "Mind Map (image)": "心智圖(圖片)",
  "Mindmanager": "Mindmanager",
  "More Details": "顯示詳細資訊",
  "Multiple": "多重",
  "New graphics engine turns your mind into visually stunning map efficiently.": "全新的繪圖引擎有助於將您的心智圖有效轉化為令人驚艷的視覺化圖面作品。",
  "New to Xmind?": "第一次使用 Xmind?",
  "Novamind": "Novamind",
  "Old Password:": "舊的密碼：",
  "Option": "更多選項",
  "Option:": "更多選項：",
  "PDF": "PDF",
  "PNG": "PNG",
  "Page Size:": "頁面大小：",
  "Password Hint": "密碼提示",
  "Password Hint:": "密碼提示：",
  "Presentation": "簡報演示",
  "Print via System": "透過系統對話進行列印",
  "Printer": "印表機",
  "Printer Settings": "印表機設定",
  "Pure": "晶粹",
  "Right": "靠右對齊",
  "Robot": "人工智能",
  "Save To": "另存新檔",
  "Save To Evernote": "儲存至 Evernote",
  "Save as PDF": "存檔為 PDF",
  "Scale": "縮放",
  "Send Error to Xmind": "發送錯誤訊息至 Xmind",
  "Send feedback to help us be better": "送出問題反映有助我們致力改進",
  "Share mindmaps to Xmind online library with Xmind ID.": "使用 Xmind ID 帳戶線上圖庫分享心智圖作品。",
  "Share your map with others.": "將您的心智圖與他人分享。",
  "Show Icon Panel": "顯示圖標面板",
  "Show Legend": "顯示圖例",
  "Show or hide map theme panel.": "顯示或隱藏圖面的風格面板。",
  "Show or hide style and format options.": "顯示或隱藏樣式及格式面板。",
  "Show the outline of this map.": "顯示此圖面的綱要。",
  "Snowbrush": "Snowbrush",
  "Sorry, something went wrong. But don't worry, it's not your fault. Please send feedback to help us solve this problem.": "抱歉，好像出錯了。敬請反映問題發送給我們，將會盡力設法解決。",
  "Switch to night mode.": "切換至夜間模式。",
  "A Whole New Amazing Mind Mapping Tool": "超級好用，新潁打造的心智圖工具軟體",
  "Top": "靠上對齊",
  "Undercurrent": "暗流",
  "Whoops!": "糟了！",
  "Window": "視窗",
  "Xmind 8 Compatible": "與 Xmind 8 相容",
  "Xmind": "Xmind",
  "Xmind License Agreement": "Xmind 用戶授權條款",
  "Biggerplate": "Biggerplate",
  "Evernote": "Evernote",
  "Facebook": "Facebook",
  "Pinterest": "Pinterest",
  "tip:": "提示",
  "Twitter": "Twitter",
  "Classic": "經典",
  "Business": "商務",
  "Colorful": "繽紛",
  "Fresh": "清爽",
  "Sketch": "手繪",
  "Party": "派對",
  "Official": "正式",
  "Sea": "海洋",
  "Deep Forest": "幽林",
  "Robust": "活力",
  "Simple": "簡單",
  "Champagne": "香檳",
  "Ray": "雷射",
  "British": "英倫",
  "Steady": "穩重",
  "Bright": "愉快",
  "Technology": "科技",
  "Distinctive": "個性",
  "Shallow Sea": "淺海",
  "Deep Sea": "深海",
  "Magnificent": "華麗",
  "A Whole New Amazing Mind Mapping Tool.": "打造新潁超級好用的心智圖工具軟體。",
  "Cross Out": "刪除線",
  "Dash Border": "虛線",
  "Dash-Dot Border": "點虛線",
  "Dash-Dot-Dot Border": "點點虛線",
  "Dot Border": "點線",
  "Important": "重要",
  "Level {} Topic": "第 {} 層主題",
  "Line": "線條",
  "No Results": "無結果",
  "Solid Border": "實線邊框",
  "The problem may be caused by file corruption. Please send the error message to Xmind so that we can help you to solve this problem.": "此問題可能是由於檔案損壞造成的。請將此錯誤訊息發送給 Xmind，我們會盡快協助解決。",
  "This file can't be opened.": "此檔案無法開啟。",
  "Very Important": "非常重要",
  "Zoom in/out the view of the map.": "放大或縮小圖面。",
  "results": "結果",
  "Update to All Level {} Topics": "更新至所有第 {} 層主題",
  "Update to All Subtopics": "更新至所有分支主題",
  "Edited": "已編輯",
  "Reset Size": "重設大小",
  "Please update the latest version": "請更新最新版本",
  "This Xmind version has expired, please go to the official website to download the latest version.": "此 Xmind 版本已過期，請前往官網下載最新版本。",
  "Ignore Spelling": "忽略拼字",
  "Learn Spelling": "學習拼字",
  "No Guesses Found": "無拼字建議",
  "See Policy": "查看條款",
  "Auto": "自動",
  "Can't Connect to the server. Retrying...": "無法連線伺服器。正在重試...",
  "Can't connect to the server.": "無法連線伺服器",
  "Email": "電子信箱",
  "Expand/Collapse Subtopics": "展開/縮合分支主題",
  "Hide Details": "隱藏詳細資訊",
  "Please check your network connection and try again later.": "請檢查您的網路連接情況，並請稍後重試。",
  "Please try again.": "請重試。",
  "Unable to download": "無法下載",
  "Access into ZEN mode, we will hide all interface and help you to concentrate on your mind.": "進入 ZEN 模式，將隱藏所有介面顯示，以幫助您聚焦主題專注發想。",
  "Now, press": "然後，點按一下",
  "Assets": "資產",
  "Balance Sheet": "資產負債表",
  "Change Theme": "變更風格",
  "Check More Tips": "查看更多提示",
  "Check more tips": "查看更多提示",
  "Conclusion": "總結",
  "Create a new mind map": "建立一張新的心智圖",
  "Custom": "自訂",
  "First time creating mind map?": "第一次建立心智圖嗎？",
  "Fold Subtopic": "縮合分支主題",
  "Unfold Subtopic": "展開分支主題",
  "Format the map content": "自訂圖面內容格式",
  "Bravo. You've added a sibling topic.": "很好，現在您添加了一個同層主題。",
  "Hide Tips": "隱藏提示",
  "In \"Format\" panel, you can change map themes, custom topic style, font style and branch line style etc.": "在〔格式〕面板中，您可以變更圖面風格、自訂主題、字體格式、分支線條的樣式等等。",
  "Insert topic and more": "插入主題及更多",
  "Introduction": "引言",
  "Liabilities": "負債",
  "Main Topic 3": "主要主題 3",
  "Main Topic 4": "主要主題 4",
  "Major Point": "主要觀點",
  "Management": "管理部門",
  "Map": "圖面",
  "More": "更多",
  "Marketing": "行銷",
  "Materials": "材料",
  "Method": "方法",
  "Cool. You've just added a child topic.": "做得很好，現在您添加了一個分支主題。",
  "Opportunities": "機會",
  "Owner's Equity": "擁有者產權",
  "Please check your network connection.": "請檢查您的網路連接狀況。",
  "Problem": "問題",
  "Product": "產品",
  "SWOT": "SWOT",
  "Select an element to format.": "請選擇一個元件進行格式化。",
  "Select an object to format.": "請選擇一個元件進行格式化。",
  "Share To": "分享至",
  "Show Tips": "顯示提示",
  "First, let's select the Central Topic with a click, and then press": "第一步，我們先選擇中心主題點按一下。請點按一下繼續",
  "Social Network": "社交網路",
  "Strengths": "優勢",
  "Style": "樣式",
  "The Final Season": "最終季",
  "The First Season": "第一季",
  "The Second Season": "第二季",
  "The Third Season": "第三季",
  "This map will be posted on Blog via Xmind.app online library.": "此心智圖將會透過 Xmind 線上圖庫發佈至部落格中。",
  "This map will be posted on Facebook via Xmind.app online library.": "此心智圖將會透過 Xmind 線上圖庫發佈至Facebook 中。",
  "This map will be posted on LinkedIn via Xmind.app online library.": "此心智圖將會透過 Xmind 線上圖庫發佈至 LinkedIn 中。",
  "This map will be posted on Pinterest via Xmind.app online library.": "此心智圖將會透過 Xmind 線上圖庫發佈至 Pinterest 中。",
  "This map will be posted on Twitter via Xmind.app online library.": "此心智圖將會透過 Xmind 線上圖庫發佈至 Twitter 中。",
  "Threats": "威脅",
  "Today in ZEN": "今日專注",
  "You can add topic, summary, boundary and note for the selected topics; or create connection between 2 topics.": "您可以將選擇的主題上加上分支主題、總結、外框和備記，或者在兩個主題加上關連線。",
  "Welcome to Xmind. Now, let's create your first mind map following the 3 steps below. If you want to start later, you can always find the tutorial in \"Help\" menu.": "歡迎使用 Xmind 心智圖工具。遵循以下3步驟指引，您可以完成第一張心智圖。如果您想要稍後使用，可以在〔說明〕中找到。",
  "You can hide the tips in \"Help\" menu. Hope you can enjoy Xmind. Have a good day.": "您可以在〔說明〕中隱藏指引提示。希望您會喜愛 Xmind 發揮心智。",
  "Weakness": "弱勢",
  "and jot down what's in your mind.": "然後在這主題上輸入您的想法。",
  "result": "結果",
  "Open \"New\" and choose one theme to create a new mind map, or just download and open a mind map from \"Library\".": "開啟〔新建檔案〕，然後選擇合適的風格來建立一張心智圖，或者從〔圖庫〕中下載開啟心智圖來進行。",
  "Focus on your ideas": "專注自己的想法",
  "Share mind maps to social and subscribe to full version.": "分享心智圖至社交網路，訂用 Xmind 全功能正式版。",
  "Exceeded Device Limit.": "超過機台限制",
  "Your account has exceeded device limit. Unlink one device to continue.": "您的帳號登入已經超過設備機台限制，請先取消一台設備的連結再繼續。",
  "Choose Your Plan": "選擇購買方案",
  "The mind has exactly the same power as the hands, not merely to become a better version of yourself, but to change the world step by step.": "思維力量與雙手萬能一樣力量強大，不僅提升自我，也正在一點一滴改變世界。",
  "Trial Version": "試用版本",
  "Trial Ended": "試用結束",
  "Activate Now": "立即啟用",
  "Subscription Expired": "訂用過期",
  "Renew Now": "立即續訂",
  "Continue to sign in.": "繼續前往登入",
  "Your subscription has expired.": "您的訂用已經過期。",
  "End of the trial": "試用結束",
  "The device has been ended the trial. Subscribe now to enjoy full features.": "此設備已經結束試用。請馬上訂用，即可享用完整功能。",
  "Your trial is ended.": "您的試用已經結束。",
  "You can't export, print or save mind map. Subscribe now to enjoy full features.": "您將無法匯出分享，列印及保存任何心智圖。馬上訂用即可享用完整功能。",
  "Unable to verify Xmind ID.": "無法驗證 Xmind ID 帳號。",
  "Can't connect to the server, please try again later.": "無法連線伺服器，請稍後重試。",
  "Signed Out": "已經登出",
  "You have been signed out from this device. Please keep your account safe.": "您已經從設備中登出。請確保您的帳號安全。",
  "Subscription will expire soon.": "訂用即將過期。",
  "Renew your subscription and continue to enjoy full version.": "請立即續繳訂用，以繼續享用完整功能。",
  "Unable to verify subscription.": "無法驗證訂用資訊。",
  "Your subscription status can't be verified, please try to sign in again.": "您的訂用狀態無法被驗證，請嘗試重新登入。",
  "You are using the trial version. Most users are enjoying the full version, why not be one of them? With our thoughts, we make the world better.": "您現在正在試用 Xmind 軟體。您想和大多數優秀人士一樣使用完整版嗎？讓我們一起運用思維，創造更美好的世界。",
  "Show Password Hint": "顯示密碼提示",
  "Hide Password Hint": "隱藏密碼提示",
  "Import From": "從其它地方匯入",
  "Print...": "列印...",
  "PNG...": "PNG...",
  "PDF...": "PDF...",
  "Text...": "文本...",
  "No subscription detected.": "查無訂用資料。",
  "Unable to detect any valid subscription status, please subscribe Xmind at first.": "檢查沒有發現有效的訂用資料，請先行購買Xmind 訂用授權。",
  "Display Watermark in Exported File:": "在匯出的檔案中顯示浮水印：",
  "Subscribe": "訂用",
  "New Mind Map": "新建心智圖",
  "Already Purchased?": "已經購買？",
  "Subscribe Xmind": "訂用 Xmind",
  "Activate": "啟用",
  "Activated Successfully": "啟用成功",
  "Trial Version - Activate Now": "試用版 - 立即啟用",
  "Trial Ended - Activate Now": "試用結束 - 立即啟用",
  "Subscription Expired - Renew Now": "訂用過期 - 立即續訂",
  "Unlink": "中斷連結",
  "activate": "啟用",
  "Link": "連結",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Sign in to activate your Xmind and share mind maps.": "登入帳號來啟用 Xmind 及分享心智圖。",
  "Display Watermark in Files:": "在檔案中顯示浮水印：",
  "Please activate Xmind to reset this feature.": "請先啟用 Xmind 再重設此功能。",
  "Login information has expired, please sign in again.": "登入資料已經過期，請重新登入。",
  "Invalid purchase information.": "無效的購買資訊。",
  "Please confirm that you have successfully purchased this item with current Apple ID.": "請確認您使用目前的 Apple ID 身份已經成功購買了該項目。",
  "Purchase Failed": "購買失敗",
  "Probably the currently signed in Apple ID has purchased this item, please try to sign in with another Apple ID.": "可能是目前使用登入的 Apple ID身份已經購買了此項目。請更換使用其它的 Apple ID 身份。",
  "Pricing": "價格",
  "Buy Now": "立即購買",
  "$1 Days on Trial - Activate Now": "已經試用 $1 天 - 立即啟用",
  "Subscription Notice:": "訂用須知：",
  "After confirming your purchase, payment will be made through your iTunes account.": "確認購買後，將透過您的 iTunes 帳戶付款。",
  "Apple ID for automatic renewal subscriptions will be automatically charged for an additional 6 months in iTunes account 24 hours prior to the expiration of each billing cycle.": "自動續訂的 Apple ID身份，會在帳單週期到期之前24小時內，自動在 iTunes 帳戶扣款，並延長6個月有效期。",
  "You can cancel your subscription from your personal iTunes account during the subscription period. It is required to cancel the subscription at least 24 hours prior to the expiration of the existing plan.": "在訂用期間，您可以透過個人 iTunes 帳戶取消訂用。必須在現有方案到期之際，至少提前24小時進行取消操作。",
  "Terms of Service": "服務條款",
  "Privacy Policy": "隱私政策",
  "Unable to connect to the printer.": "無法連接印表機",
  "Please select \"Print via System\" or export as a PDF and then print.": "請選擇〔透過系統對話框列印〕，或者匯出 PDF 後另行列印。",
  "This account is already registered on another device. Please login again.": "此帳號已經在另一台設備機台註冊使用了。請重新登入。該設備的訂用資料只能綁定一個 Xmind ID 帳號，請更換 Apple ID 購買啟用帳號。",
  "Incorrect subscription information": "錯誤的訂用資料",
  "The software encountered some problems during license activation.": "軟體在啟用時遇到問題，請聯絡客服。",
  "Invalid subscription information": "無效的訂用資料",
  "Subscription information failed to verify, please provide valid subscription information.": "訂用資料無法驗證，請提供有效的訂用資料。",
  "No subscription information detected": "未檢測到訂用資料",
  "You may not have purchased or your subscription has expired. Please subscribe now.": "可能您尚仍未購買或是訂用過期，請立即訂用。",
  "A new version of Xmind is available. Would you like to download it now?": "有新的版本推出。立要即下載更新嗎？",
  "Audio": "錄音",
  "Checking....": "檢查中......",
  "Downloading": "下載更新中",
  "Exceeded Device Limit": "超過可使用的裝置機台數量",
  "Fold/Unfold All": "縮合 / 展開全部主題",
  "Hide Xmind": "隱藏 Xmind",
  "Install Update": "安裝更新",
  "Install and Relaunch": "安裝並重新啟動軟體",
  "MindManager": "MindManager",
  "MindNode": "MindNode",
  "New Sheet From Topic": "新建圖面用此主題",
  "File size cannot exceed 20MB.": "檔案不可超過 20MB。",
  "Quit Xmind": "退出 Xmind",
  "Ready to Install": "準備安裝",
  "Release Notes": "發行日誌",
  "Remind Me Later": "稍後提醒",
  "Subscribed": "已經訂用",
  "Subscription notice": "訂用注意事項",
  "Update Available": "發現更新版本",
  "Xmind ID:": "Xmind ID 帳號:",
  "Audio Note": "錄音",
  "The update is ready to install. Restart the software now to finish the update.": "準備更新安裝，請重新啟動以完成更新。",
  "Shortcuts": "快速鍵",
  "Show Topic Count": "顯示主題數量統計",
  "Hide Topic Count": "隱藏主題數量統計",
  "Enter License": "輸入授權序號",
  "Enter license to activate your Xmind on this device.": "輸入授權序號，在本台設備上進行 Xmind 啟用。",
  "License Key": "授權序號",
  "Activation failed, please check your Email and license key.": "啟用失敗，請確認您的電子郵件和授權序號是否正確。",
  "Do not have a license key?": "還未取得授權序號？",
  "Get one": "立即取得",
  "You are binding license key to device.": "您正在綁定授權序號到機台設備。",
  "The license key cannot be removed, or use in another device once you bind it to a certain device.": "完成綁定後，該授權序號不可從該機台設備中移除，及用於其他設備上。",
  "Bind": "綁定",
  "Subscribe Now": "立即訂用",
  "Adjust Width": "調整寬度",
  "Overview": "圖面全覽",
  "Export to Word": "匯出 Word",
  "Export to Excel": "匯出 Excel",
  "Topic Count": "主題數量統計",
  "Shortcut Used by Another Action": "此快速鍵已被佔用",
  "Another action is using the same keyboard shortcut. Please assign a different shortcut to this action.": "有其它項操作正在使用該快速鍵。請設置使用不同的快速鍵。",
  "Export Branch To": "匯出分支至",
  "If you have already purchased a license key": "如果您已經購買了完整版的授權序號",
  "Update Error!": "更新異常！",
  "An error occurred in retrieving update information. Please try again later.": "檢索更新資訊時發生錯誤。 請稍後再試。",
  "This license key is invalid, please enter a correct key.": "該授權序號無效，請輸入正確的序號。",
  "One subscription is allowed to activate Xmind on 5 Mac/PCs, and Xmind on 5 iOS/Android mobile devices.": "一組訂用授權允許在 5 台 Mac/PCs 電腦機台上啟用 Xmind 軟體，以及可在 5 台 iOS/Android 行動設備上啟用 Xmind 應用程式。",
  "Sign in to Activate": "登入並啟用",
  "I Have Already Subscribed": "已有訂用",
  "We offer an alternative choice to activate $1:": "我們提供另一種方案來啟用 $1:",
  "Licensed Per Machine": "單機設備授權",
  ".": "。",
  "Enter License Key": "輸入授權序號",
  "Please enter a valid license key.": "請輸入有效的授權序號。",
  "This license key cannot be used in this version of Xmind.": "該授權序號不能使用於此版本的 Xmind 軟體。",
  "This license key is already bound with another device.": "該授權序號已經與其他設備綁定。",
  "Can't connect with Xmind server, please try again later.": "連線至 Xmind 伺服器發生問題，請稍後重試。",
  "I Have Subscribed": "我已訂用",
  "License Info": "授權資訊",
  "Licensed to: ": "授權予：",
  "Subscribed as: ": "訂用為：",
  "Subscription Info": "訂用資訊",
  "Enter a Shortcut": "輸入快速鍵",
  "Click to Start": "點按開始錄音",
  "Recording Failed": "錄音失敗",
  "This could be because that Xmind does not have permission to access microphone or microphone does not work properly.": "可能是因為 Xmind 沒有權限取用麥克風，或者麥克風無法正常運作。",
  "Software Update": "軟體更新",
  "File Cache": "暫存檔案",
  "File Cache will auto backup your edited xmind files on this device.": "暫存檔案會自動備份該設備編輯過的 xmind 檔案。",
  "Clear Cache": "清空暫存",
  "Retrieve": "恢復",
  "Open Previous Version": "開啟先前版本",
  "Checking for Update": "檢測更新中",
  "Current version:": "目前版本：",
  "Check for Update": "檢查更新",
  "Your Xmind is Up to Date": "您的 Xmind 是最新版本",
  "Last checked:": "最近檢查：",
  "New Version Available": "有新版本可用",
  "Latest Version:": "最新版本：",
  "Downloading Update": "下載更新中：",
  "Update Size:": "更新大小：",
  "Your Update is Ready to Install": "您的更新已準備好安裝",
  "Update is Interrupted": "更新中斷",
  "Some problems occur due to unstable network or server, please try again later.": "由於網路或者伺服器不穩定導致問題發生，請稍後重試。",
  "Appearance:": "外觀：",
  "Light": "亮色",
  "Dark": "暗色",
  "Start Quick Entry when system login": "在系統登入後啟動快速輸入",
  "Your xmind file is corrupted, or you lack the necessary permissions to open it. You can try to open the previous version of this file.": "您的 xmind 檔案已經損壞，或您沒有權限開啟此檔案。 您可以嘗試開啟此檔案的先前版本。",
  "Failed to download from Xmind Library.": "從 Xmind 圖庫中下載失敗。",
  "Unlock Full Version": "解鎖完整版",
  "Subscription can be cancelled anytime.": "您可以隨時取消自動續訂。",
  "May the Force Be with You": "願原力與你同在",
  "Thank you for choosing Xmind. We are happy for you that you are a big step closer to efficient work and creative ideas.": "感謝您選擇使用 Xmind 軟體，願您在創意思考及高效工作上邁進一大步。",
  "Time to Be Awesome": "開啟新的心智圖之旅",
  "Invalid Topic Link": "無效的主題連結",
  "Delete It": "刪除它",
  "Everything begins from your mind.": "一切開始由您的思維起步。",
  "Enter your note in here.": "請在這裡輸入您的備記。",
  "List your mind in here.": "請在此列出您的想法。",
  "The link can be searched in search engines.": "該連結可在搜尋引擎中被搜尋到。",
  "The link can not be searched in search engines.": "該連結無法在搜尋引擎中被搜尋到。",
  "Share the map via Email.": "透過電子郵件分享心智圖。",
  "Upload the map to Biggerplate.": "上傳心智圖至 Biggerplate 網站",
  "Generate a public link and share via your Facebook.": "產成公開共連結，並分享到您的 Facebook 上。",
  "Generate a public link and share via your Twitter.": "產成公開連結，並分享到您的 Twitter 上。",
  "Generate a public link and share via your Pinterest.": "產成公開連結，並分享到您的 Pinterest 上。",
  "Hide in The Share Menu": "在分享目錄中隱藏",
  "If you forgot the password, the file can't be opened in any way.": "如果您忘記密碼，該檔案將無法透過任何方法開啟。",
  "Failed to Open Map From Library": "從圖庫中開啟心智圖失敗",
  "It could be a network problem that caused the download to fail. Try again later.": "可能是因為網路問題導致下載失敗。請稍後再試。",
  "Watermark:": "浮水印：",
  "Display in exported and printed files": "顯示在匯出及列印的檔案中",
  "System Default": "系統預設",
  "Quick Entry": "快速輸入",
  "Quick Entry:": "快速輸入：",
  "Outliner": "綱要",
  "Show Branch Only": "僅顯示該分支",
  "Words": "文字數量",
  "Fixed Width": "固定寬度",
  "Branch": "分支",
  "It's not available in current mode.": "目前模式下不可使用。",
  "Show Full Content": "顯示全部內容",
  "Show Branch Only Mode": "僅顯示該分支模式",
  "Web Page": "網頁",
  "Topic Link": "主題連結",
  "Indent": "縮排",
  "Outdent": "減小縮排",
  "Sending Failed, please try again later.": "發送失敗。請稍後再試。",
  "Switch to Mind Map mode.": "切換至心智圖模式。",
  "Switch to Outliner mode.": "切換至綱要模式。",
  "Start": "起點",
  "End": "終點",
  "Topic Overlap": "主題位置可以重疊",
  "Select a topic to insert link.": "選擇一個主題來插入連結。",
  "Search your topic.": "搜尋您的主題。",
  "We offer licensed per machine.": "我們提供單機設備授權。",
  "PNG (Mind Map)": "PNG (心智圖)",
  "PDF (Mind Map)": "PDF (心智圖)",
  "Indent the selected topic to next level.": "將所選主題縮排至下一層。",
  "Outdent the selected topic to previous level.": "將所選主題減小縮排至上一層。",
  "Trial Mode ($1 Days Already)": "試用模式(已經 $1 天)",
  "Trial Mode": "試用模式",
  "You can enjoy most of the features in Trial Mode. But some features are locked, please subscribe full version to unlock them.": "在試用模式中，您可以使用大部分功能。但有些功能需要訂用完整版才可解鎖使用。",
  "This feature is not available in Trial Mode. Please subscribe Xmind to unlock it.": "該功能無法在試用模式中使用，請訂用 Xmind 來解鎖。",
  "Sign in and Subscribe": "登入並訂用",
  "This Feature is Locked": "該功能無法使用",
  "Merge All Windows": "合併全部視窗",
  "Enhanced Snowbrush": "強化核心",
  "We refactor the core graphic engine to improve overall performance.": "我們重構渲染核心來提升操作的整體性能。",
  "Dark UI": "暗色界面",
  "It brings you a comfortable way to focus on mind mapping with dark interface.": "透過景色界面使用，讓您更輕鬆地集中注意力在心智圖上。",
  "A new editing mode to arrange and convert your mind to words more efficiently.": "一個全新的編輯模式，讓您整理轉換思路成為圖文內容更高效益。",
  "More New Features": "更多新功能",
  "Back": "返回",
  "Export to OPML": "匯出 OPML",
  "Export to Textbundle": "匯出 Textbundle",
  "Switch to Map": "切換至心智圖",
  "Switch to Outliner": "切換至綱要",
  "Activate Xmind": "啟用 Xmind",
  "Title": "標題",
  "Insert Failed": "插入失敗",
  "Customize Shortcut": "自訂快速鍵",
  "Show in The Share Menu": "在分享目錄中顯示",
  "Restore Default Shortcuts": "重置預設快速鍵",
  "Insert Attachment Failed": "插入附件失敗",
  "Don't show this message again.": "不要再次顯示此訊息",
  "Network error or other unexpected error. Please try again later.": "網路錯誤或其他非預期錯誤發生。請稍後再試。",
  "Xmind doesn't have permission to save file to $1, please choose another folder to save.": "Xmind 沒有權限將檔案存至 $1 ，請選擇其他資料夾進行存檔。",
  "Xmind will save this attachment to $1 and open with default application in your system.": "Xmind 將儲存附件檔案至 $1 ，並且使用系統預設的軟體來開啟。",
  "You've already subscribed.": "您已經有訂用了。",
  "Save Sheet As": "圖面另存新檔",
  "Failed to Save File": "儲存檔案失敗",
  "Trying to Open Attachment": "正在嘗試開啟附件",
  "Save and Open": "儲存並開啟",
  "Jot down your ideas with Quick Entry and create a mind map for them instantly. Now you can even set it to start with the system in Preferences at anytime.": "使用〔快速輸入〕工具可以直覺地寫下自己的想法，立即建立出心智圖。現在您可以在軟體偏好設定中，將它設定跟隨系統啟動來使用。",
  "Launch Quick Entry": "啟動快速輸入",
  "You can always find it in app menu.": "您可以在應用程式軟體庫目錄中找到它。",
  "Enjoy Xmind?": "喜歡 Xmind 嗎？",
  "Please share your love of Xmind by rating us 5 stars on Mac App Store, or send feedback to us for making it better.": "喜歡的話，請在 Mac App Store 上惠予5星好評吧！或者反映意見給我們，協助軟體開發改進。",
  "Rate": "評分",
  "Rate Xmind": "喜歡 Xmind 嗎？",
  "As low as": "最低至",
  "Unlock Full App": "解鎖完整版",
  "Remove Watermark": "移除浮浮水印",
  "Always Use The Latest Version": "始終使用最新版本",
  "Desktop": "機台電腦版",
  "Mobile": "行動設備版",
  "Desktop + Mobile": "電腦版 + 行動版",
  "One subscription is allowed to activate Xmind on 5 Mac/PCs, and Xmind on 5 mobile devices.": "一組訂用授權允許在 5 台 Mac/PCs 電腦上啟用 Xmind 軟體，以及可在 5 台行動設備上啟用 Xmind 應用程式。",
  "Available on all platforms include macOS & iOS.": "適用於全部平台，包括 macOS 和 iOS。",
  "Always use the latest version.": "永遠使用最新版本。",
  "Unlock full features of Xmind.": "解鎖 Xmind 全部功能。",
  "month": "月",
  "Year": "年",
  "6 Months": "6個月",
  "Acknowledgments": "致謝",
  "License Agreement": "授權條款",
  "Search Icons": "搜尋圖示",
  "No result, please try different keyword.": "搜尋無結果。請改用別的關鍵字搜尋。",
  "Filled": "填滿",
  "icons": "圖示",
  "POPULAR ICON PACKS": "熱門圖示包",
  "Replace Current Link?": "取代目前連結？",
  "Can't insert hyperlink and topic link on one topic at the same time. ": "無法同時在一個主題內插入超連結及主題連結。",
  "Confirm to replace with new link by clicking Continue.": "點按〔繼續〕，確認使用新的連結來取代。",
  "The icon is not included in any icon pack.": "此圖示不屬於圖示包。",
  "Saving File": "儲存檔案",
  "Exporting": "匯出中",
  "Failed to open this file link.": "開啟此檔案連結失敗。",
  "Failed to save this file.": "儲存檔案失敗。",
  "Failed to export this file.": "匯出檔案失敗。",
  "Your ideas are beyond Xmind's capacity. We suggest you to split this file into multiple files before next step.": "點子數量超出 Xmind 的容量！建議先將此檔案拆分為多個檔案，再進行下一步。",
  "...": "...",
  "Welcome to Xmind. Now, let's create your first mind map with your keyboard and the 3-step tutorial below. If you want to start later, you can always find the tutorial in \"Help\" menu.": "歡迎使用 Xmind 心智圖法軟體。現在透過以下三步驟教學，讓您可以用鍵盤就建立起自己的第一張心智圖。如果想要以後再開始，您可以在〔說明〕選單中找到教學。",
  "Hooray, you did it! Now, you can create mind maps freely.": "太好了，您做到了！從現在起，您可以自由地建立心智圖作品啦。",
  "Report a Problem": "回報問題",
  "If you have encountered software issues, or have software-related suggestion, please send us feedback with detailed description.": "如果您遇到軟體問題，或是有相關的建議，敬請回報反映，詳細描述。",
  "File Link": "檔案連結",
  "Your password contains invalid characters.": "您的密碼包含無效字元。",
  "This feature is not supported by the Mac App Store version.": "Mac App Store 版不支援該功能。",
  "After setting Chinese, Japanese and Korean fonts, mixed layout with western typeface displays better.": "設定中日韓字型後，對於中文字型混合排版會有更佳的顯示效果。",
  "The image size will be reduced because the currently set size is over the maximum.": "圖片大小將會被縮減，因為目前設定已經超過最大值。",
  "Format:": "格式：",
  "Content:": "內容：",
  "Options:": "選項：",
  "Webpage": "網頁",
  "Scale:": "縮放：",
  "For complete image display, please make sure the font has been installed.": "為了確保圖片顯示完整正常，請確定圖面中使用的字型已有安裝。",
  "Transparent Background": "透明背景",
  "Export to SVG": "匯出 SVG",
  "UPPERCASE": "全字大寫",
  "lowercase": "全字小寫",
  "Capitalize": "首字大寫",
  "Choose Folder": "選擇資料夾",
  "Fold All Sub-Branches": "縮合全部下層分支",
  "Unfold All Sub-Branches": "展開全部下層分支",
  "Dynamic": "動態",
  "You are trying to edit another theme, please save the current theme first.": "您正要編輯另一個風格，請先儲存目前的風格。",
  "Current theme has been changed. All changes will be lost if you don't save them.": "目前風格已經修改變更。如果不儲存，則目前全部的修改將會遺失。",
  "This style will follow the branch line style of the current topic.": "該樣式將會仿照目前主題的分支線條樣式。",
  "This style will follow the branch line style of the parent topic.": "該樣式將會仿照上層主題的分支線條樣式。",
  "Theme Editor": "風格編輯器",
  "New Theme": "新建風格",
  "Academic": "學院",
  "Social": "社交",
  "Tag": "標記",
  "Share As a Template": "分享作為範本",
  "Start Now": "立即啟動",
  "All New UI": "全新介面",
  "Enhanced Image Export": "強化圖片匯出",
  "Outliner is ideal for managing lists, organizing facts and ideas, and for goal and task management.": "運用綱要來呈現查看，對於管理項目清單、組織要點想法子、目標任務管理等作業，是極為理想的顯示方式。",
  "Tweak the style of themes to your preference, which allows you to use it directly every time.": "可以根據個人喜好來打造自訂的風格樣式，讓您隨時都可以直接套用。",
  "We believe the all new UI can give you energy and power, liberate from exhausted.": "相信全新的軟體介面設計，會帶給您自由活力、感受耳目一新。",
  "Export all sheets at the same time, transparent background and more size to select.": "可以同時將全部圖面匯出，有更多選項可以匯出透明背景圖片及不同大小。",
  "Built-in": "內建",
  "Fill Color": "填充顏色",
  "Border Width": "邊框粗細",
  "Border Color": "邊框顏色",
  "Font": "字型",
  "Font Style": "字型樣式",
  "Font Size": "字型大小",
  "Text Align": "文字對齊",
  "Text Decoration": "文字變形",
  "Width": "粗細",
  "Point Style": "端點樣式",
  "Fold/Unfold Sub-Branches": "縮合/展開 下層分支",
  "Saving": "儲存中",
  "The file will be marked as \"Template\" and may be recommended for other users after the upload.": "該檔案上傳之後，將會標記為〔範本〕，可供其他使用者作為建議使用。",
  "Mindmap": "心智圖",
  "Logic Chart": "邏輯圖",
  "Org Chart": "組織圖",
  "Timeline": "時間軸",
  "Fishbone": "魚骨圖",
  "Matrix": "表格圖",
  "Classic II": "經典 II",
  "Night Sky": "夜空",
  "Fantasy": "夢幻",
  "Volcano": "火山",
  "Passionate": "熱情",
  "Peaceful": "平靜",
  "Toy Brick": "積木",
  "Prairie": "草原",
  "No Fill": "不填充",
  "Global setting for all opened xmind files. After setting Chinese, Japanese and Korean fonts, mixed layout with western typeface displays better.": "全部已開啟的 xmind 檔案進行全域設定。設定中日韓字型後，對於中文字型混合排版會有更佳的顯示效果。",
  "Some problems occur due to unstable network or server.": "發生錯誤，可能是網路或伺服器不穩定所致。",
  "Automatically send usage statistics (NO PRIVATE DATA)": "自動發送程式日誌(不含隱私資料)",
  ":": "：",
  "Hide Legend": "隱藏圖例",
  "LaTeX Equation": "LaTeX 方程式",
  "Invalid Equation": "無效方程式",
  "Insert professional equations right away, including mathematics and chemistry.": "立刻插入專業的方程式，例如數學和化學方程式。",
  "Enhanced ZEN Mode": "強化 ZEN 模式",
  "ZEN Mode is enhanced to check shortcuts, modify styles, insert markers, etc.": "ZEN 模式現在支援查看快速鍵、編輯樣式、插入圖標等操作。",
  "Customize Quick Style": "自訂快速樣式",
  "Theme Editor enables to customize quick styles that can differentiate topics easily.": "使用風格編輯器自訂快速樣式，用來區分主題更加輕鬆便捷。",
  "Import from Word": "自 Word 匯入",
  "From Word to Xmind - a new start of organizing ideas and knowledge.": "從 Word 到 Xmind - 整理想法和知識的全新開始。",
  "Relaunch To Update": "重新啟動程式進行更新",
  "Relaunch to Install": "重新啟動程式進行安裝",
  "Delete Single Topic": "刪除單個主題",
  "Word (DOCX Only)": "Word (僅 DOCX)",
  "To change PDF layout settings, choose File > Print > Save as PDF.": "若需更改 PDF 版面設定，請選取〔檔案 > 列印 > 儲存 PDF〕。",
  "Single File": "單個檔案",
  "Multiple Files": "多個檔案",
  "Next": "下一步",
  "Quick Style": "快速樣式",
  "Warning": "警告",
  "Deactivate": "移除授權",
  "Equation": "方程式",
  "Equation Preview": "方程式預覽",
  "Type or paste LaTeX": "輸入或貼上 LaTeX",
  "Shortcut List": "快速鍵列表",
  "Please turn off night mode to enable format options.": "請關閉暗色模式再啟用格式選項。",
  "This feature is not available in Trial Mode. Please activate Xmind to unlock it.": "該功能無法在試用模式中使用，請啟用 Xmind 來解鎖。",
  "Invalid license. Please enter a correct email and key.": "序號無效，請輸入正確專用電子信箱及授權序號。",
  "Animal": "動物",
  "Available on Windows, macOS, iOS & Android.": "適用作業系統 Windows 、macOS 、iOS 及 Android 。",
  "Fruit": "水果",
  "Insert marker into topic": "插入圖標至主題中",
  "Record": "錄製",
  "Whole Object": "整體物件",
  "Part 1": "單元 1",
  "Part 2": "單元 2",
  "Part 3": "單元 3",
  "Blackboard": "黑板",
  "Whiteboard": "白板",
  "Daisy": "雛菊",
  "Create/Customize Theme": "建立/自訂風格",
  "Hide $1": "隱藏 $1",
  "Quit $1": "退出 $1",
  "Tools": "工具",
  "Contents": "內文",
  "Failed to Merge $1 $2": "$1 $2沒有合併",
  "Files": "檔案",
  "Opening \"$1\" ...": "正在開啟 \"$1\" ...",
  "Sheet 1": "圖面 1",
  "Move Topic to Top": "移動主題至頂端",
  "Move Topic to Bottom": "移動主題至底頂端",
  "Split Topic at Cursor Location": "在游標位置切割主題",
  "Failed to obtain device information to bind to this license key.": "無法取得綁定此授權碼的設備資訊。",
  "Unexpected error occurred during activating license.": "在啟用授權時發生不明錯誤。",
  "Close Window/Tab": "關閉視窗/頁籤",
  "Close All Windows": "關閉全部",
  "Switch Between Xmind Windows": "轉換 Xmind 視窗",
  "Next Sheet": "下一圖面",
  "Previous Tab": "上一頁籤",
  "Next Tab": "下一頁籤",
  "Insert Topics & Elements": "插入主題及元件",
  "Link(noun)": "連結",
  "Mark Priority (1~7)": "圖標優先等級(1~7)",
  "Remove Marker": "移除圖標",
  "Remove Sticker/Image/Equation": "移除 貼紙/圖片/方程式",
  "Remove Label": "移除標籤",
  "Remove Link": "移除連結",
  "Remove Note": "移除備記",
  "Keep Text Only": "僅保留文字",
  "Edit Topic Text": "編輯主題文字",
  "Edit Text & Style": "編輯文字及樣式",
  "Enter Line Break": "換行",
  "Move to Beginning of Text": "移動至文字開頭",
  "Move to End of Text": "移動至文字結尾",
  "Strikethrough": "刪除線",
  "Uppercase": "大寫",
  "Lowercase": "小寫",
  "Center Text": "置中",
  "Increase Font Size": "大字",
  "Decrease Font Size": "小字",
  "Set Style as \"Very Important\"": "設定樣式為 \"非常重要\"",
  "Set Style as \"Important\"": "設定樣式為 \"重要\"",
  "Set Style as \"Cross Out\"": "設定樣式為 \"劃除\"",
  "Set Style as \"Default\"": "設定樣式為 \"預設\"",
  "Move Selection": "移動選擇",
  "Select Multiple Topics": "選擇多重主題",
  "Move Topic Up": "移動主題向上",
  "Move Topic Down": "移動主題向下",
  "Create Topic": "建立主題",
  "Quick-Delete Topic": "快刪主題",
  "Multi-Select Topics Above": "多重選擇上方主題",
  "Multi-Select Topics Below": "多重選擇下方主題",
  "Edit Text (Outliner)": "編輯文字(綱要)",
  "Move to Beginning of Current Topic": "移動至目前主題的開頭",
  "Move to End of Current Topic": "移動至目前主題的末尾",
  "Move to Previous Topic of Same Level": "移動至同層中的上一個主題",
  "Move to Next Topic of Same Level": "移動至同層中的下一個主題",
  "Adjust Map & View": "調整圖面及檢視",
  "Enter Full Screen": "進入全螢幕",
  "Export to TextBundle": "匯出 TextBundle",
  "Merge Xmind Files": "合併 Xmind 檔案",
  "Tools & Others": "工具及其它",
  "All Themes": "全部風格",
  "Create Theme": "建立風格",
  "Choose": "選擇",
  "Enter the password to merge this file": "輸入密碼以合併此檔案",
  "Enter the password to open this file": "輸入密碼以開啟此檔案",
  "Maybe your machine could not be activated by entering license. Please send feedback to us.": "可能您的設備透過輸入授權無法啟用。請回報反映問題。",
  "There may be several reasons such as corrupted/encrypted files.": "可能有幾個原因，例如檔案已經損毀或有加密碼。",
  "Multiple Sheets": "多重圖面",
  "To merge multiple files, hold down ⇧ or ⌘ when choosing files.": "若要合併多重檔案，可按住 ⇧ 或 ⌘ 鍵來選擇各個檔案。",
  "To merge multiple files, hold down Shift or Ctrl when choosing files.": "若要合併多重檔案，可按住 Shift 或 Ctrl 來選擇各個檔案。",
  "Merge to:": "合併至:",
  "Generate a Map of Contents": "產生內文圖面",
  "Merging": "合併中",
  "Link(verb)": "連結",
  "Mutiple": "多重",
  "Select a quick style (e.g. Important) to format.": "選擇快用樣式(例如〔非常重要〕)進行格式化。",
  "Choose the boundary border pattern.": "選擇外框框邊型式。",
  "Choose the relationship shape.": "選擇關連線形狀。",
  "Choose the relationship line pattern.": "選擇定關連線線條型式。",
  "Choose the begin arrow shape.": "選擇箭號開頭型狀。",
  "Choose the end arrow shape.": "選擇箭號尾端型狀。",
  "Insert Floating Topic": "插入浮動主題",
  "Insert Relationship": "插入關連線",
  "default title": "預設標題",
  "default text": "預設文字",
  "Choose the": "選定",
  "Set the": "設定",
  "Type your mind here...": "在此輸入您的想法...",
  "Show $1 topics": "顯示 $1 個主題",
  "Loading": "載入",
  "No results.": "查無結果。",
  "Please try different keywords.": "請試試不同的關鍵字詞。",
  "Add other elements to selected topics.": "在所選的主題中增加其它元件。",
  "Brace Map": "括弧圖",
  "A new structure to summarize a whole thing and break it up into parts.": "一個新的架構，可以用來概述整件事情，並拆解成多個部分。",
  "Create a custom theme based on the theme of the current map directly.": "直接使用目前圖面的風格來建立自訂風格。",
  "Extended Shortcuts": "擴充快速鍵",
  "More shortcuts options, including those for Outliner.": "更多快速鍵選項，包括使用於綱要的。",
  "Bring in all the ideas together with one file.": "用一個檔案把全部點子想法匯聚在一起。",
  "Extracting Theme": "正在抽取風格",
  "Loading Theme": "正在載入風格",
  "Tapered Line": "分支線條由粗而細",
  "Open Quick Entry": "開放快速輸入",
  "Topic Positioning": "主題任意位置",
  "Enable Topic Overlap": "啟用主題位置可以重疊",
  "Auto Balance Map": "自動平衡圖面分支",
  "Enable Multi-Branch Color": "啟用分支線條多彩配色",
  "Enable Tapered Line": "啟用分支線條由粗而細",
  "Multi-branch Color": "分支線條多彩配色",
  "Fill": "底色",
  "Untitled": "無標題",
  "Text": "文字",
  "Fold / Unfold All": "縮合或展開全部主題",
  "Fold / Unfold Sub-branches": "縮合或展開下層分支",
  "Fold/Unfold Subtopics": "縮合或展開分支主題",
  "Expand / Collapse Subtopics": "展開或縮合分支主題",
  "Switch to Map/Outliner": "切換成心智圖或綱要",
  "The target topic may have been deleted. Do you want to delete this topic link as well?": "目標主題可能已被刪除。是否要將此主題的連結一併刪除？",
  "Topic Free-positioning": "主要主題任意位置",
  "Xmind ID/Email": "Xmind ID 帳號/Email 電子信箱",
  "Findreplace": "尋找取代",
  "Probably the location or name of this file/folder is changed.": "可能該檔案或資料夾的名稱或位置已被改變。",
  "Find & Replace": "尋找及取代",
  "Find and Replace": "尋找並取代",
  "Find / Replace": "尋找或取代",
  "Small & Medium Business Edition": "中小型企業授權版本(SME)",
  "Volume License Edition": "大量授權版本(VLE)",
  "Export": "匯出",
  "Get Started": "新手教學",
  "Folder is not supported.": "不支援插入資料夾",
  "Untitled Folder": "無標題資料夾",
  "Support": "支援中心",
  "Sign In": "登入帳號",
  "Feedback": "回報問題",
  "Sticker": "貼圖",
  "Show or hide marker and sticker options.": "顯示或隱藏圖標及貼圖面板。",
  "New": "新建檔案",
  "Open": "開啟檔案",
  "Save": "儲存檔案",
  "Set Password": "密碼鎖檔",
  "Set a new password or remove password for this xmind file.": "對此 xmind 檔案設定新密碼或移除密碼。",
  "Set a password to protect this xmind file.": "設定密碼保護鎖住 xmind 檔案",
  "Key Assist": "快速鍵",
  "You're almost there, press": "最後一步了，請點按一下",
  "Show Map Overview": "顯示全覽圖框",
  "Hide Map Overview": "隱藏全覽圖框",
  "Show or hide map overview.": "顯示或隱藏全覽圖框。",
  "Make text bold.": "文字粗體",
  "Make text italic.": "文字斜體",
  "Align text to the left.": "文字齊左",
  "Align text to the right.": "文字齊右",
  "Center text.": "文字置中",
  "Characters": "字元數量",
  "Export or share your map.": "匯出或分享心智圖作品。",
  "Local File": "電腦檔案",
  "Local Image": "電腦圖片",
  "Add a child topic to the selected topic.": "為選擇的主題增加分支主題。",
  "Add a topic after the selected topic.": "為選擇的主題增加同層主題。",
  "Previous Sheet": "上一圖面",
  "Align Text Left": "齊左",
  "Align Text Right": "齊右",
  "Update Style to Same-Level Topics": "更新樣式 - 同層主題",
  "Update Style to Same-Type Topics": "更新樣式 - 同型主題",
  "Select/Move Topics": "選擇或移動主題",
  "Select/Manipulate Topics (Outliner)": "選擇或操作主題(綱要)",
  "Trash": "垃圾桶",
  "New Folder": "新建資料夾",
  "Upload File": "上傳檔案",
  "Collapse All Subtopics": "縮合全部分支主題",
  "Thin": "細",
  "You will upload the map to Xmind.app online library and generate a private link.": "將會上傳心智圖作品至 Xmind.app 網站的線上圖庫，並產生一個私密連結。",
  "You will upload the map to Xmind.app online library and generate a public link.": "將會上傳心智圖作品至 Xmind.app 網站的線上圖庫，並產生一個公開連結。",
  "Please update to the latest version": "請上傳作品至最新版本",
  "Authentication expired. Please reauthorize.": "登入身份驗證已過期。請重新登入驗證。",
  "Export/Share": "匯出/分享",
  "Welcome to Xmind. You can finish your mind map with 3 steps by following my guide. If you like to get it start later, you can always find it in \"Help\" menu.": "歡迎使用 Xmind。按照接下來的指引操作，您可以用三個步驟完成心智圖。如果您想稍後再進入，可以在〔說明〕中找到。",
  "Your subscription has expired. Click “Continue” will end the trial of this device.": "您的訂用授權已經過期，點按〔繼續〕將會在此機台結束試用。",
  "Find And Replace": "尋找並取代",
  "Local Folder": "本機資料夾",
  "Show Previous Sheet": "顯示上一圖面",
  "Show Next Sheet": "顯示下一圖面",
  "Select": "選擇",
  "Map Shot": "圖面擷圖",
  "$$": "$$",
  "Fold/Unfold Subtopics (Level 1~9)": "縮合或展開分支主題(階層1~9)",
  "Show Navigation Panel - Topic": "顯示導航面板 - 主題",
  "Show Navigation Panel - Note": "顯示導航面板 - 備記",
  "Show Navigation Panel - Marker & Label": "顯示導航面板 - 圖標及標籤",
  "Differences Between Trial and Full Version": "試用版本與全功能版本的差異",
  "Create new theme based on current style.": "基於目前樣式來建立新的風格。",
  "Xmind ID/Email:": "Xmind ID 帳號/Email 電子信箱：",
  "Select a quick style to custom.": "選擇快速樣式作為自訂。",
  "Add Link for Both Topics": "在兩個主題加上連結",
  "Insert Sheet": "插入圖面",
  "Copy Sheet": "複製圖面",
  "Paste Sheet": "貼上圖面",
  "Delete Sheet": "刪除圖面",
  "Highlight Relevant Topics": "強調相關主題",
  "View All Notes": "查看全部備記",
  "Zoom in/out.": "放大或縮小。",
  "This object can't be formatted.": "這個元件無法套用格式。",
  "No note exists.": "無備記存在。",
  "No results found.": "查無結果。",
  "No marker or label exists.": "無圖標或標籤存在。",
  "Main Topic can be placed anywhere on map. \n(Only available in Unbalanced and Balanced Map)": "主要主題在圖面上可以擺放任意位置。 \n(僅在非平衡及平衡式架構心智圖上可以作用。)",
  "Floating Topic is not connected with any topics when dragging it. \n(Hold down ⇧ to forbid/enable temporarily)": "浮動主題在拖移時不會自動連線其他主題。 \n(按住 ⇧ 鍵可以暫時禁止或啟用)",
  "Floating Topic is not connected with any topics when dragging it. \n(Hold down Shift to forbid/enable temporarily)": "浮動主題在拖移時不會自動連線其他主題。 \n(按住〔Shift〕鍵可以暫時禁止或啟用)",
  "Place the topic on other topics freely.": "可在其他主題位置之上任意疊放主題。",
  "Choose the branch line.": "選擇分支線條。",
  "Update the selected topic style to the same level of topics or to all the topics.": "將所選主題的樣式套用到相同階層的主題或是全部主題。",
  "View both built-in and custom themes.": "查看內建及自訂的風格。",
  "Set the topic's width to a fixed value.": "設定主題的寬度為固定數值。",
  "Mind Map (Unbalanced)": "心智圖(非平衡式)",
  "Balanced Map(Up to down)": "平衡式心智圖(由上至下)",
  "Mind Map (Clockwise)": "心智圖(順時鐘)",
  "Balanced Map(Anticlockwise)": "平衡式心智圖(逆時鐘)",
  "Map Floating": "圖面浮動",
  "Balanced Map(Clockwise)": "平衡式心智圖(順時鐘)",
  "Logic Chart (Right)": "邏輯圖(右)",
  "Logic Chart (Left)": "邏輯圖(左)",
  "Brace Map (Right)": "括號圖(右)",
  "Brace Map (Left)": "括號圖(左)",
  "Tree Chart (Right)": "樹狀圖(右)",
  "Tree Chart (Left)": "樹狀圖(左)",
  "Org Chart (Up to Down)": "組織圖(由上至下)",
  "Org Chart (Down to Up)": "組織圖(由下至上)",
  "Timeline Horizontal": "時間軸-水平",
  "Timeline Vertical": "時間軸-垂直",
  "Fishbone (Right Headed)": "魚骨圖(頭向右)",
  "Fishbone (Left Headed)": "魚骨圖(頭向左)",
  "Matrix (Row)": "表格圖(橫列)",
  "Matrix (Column)": "表格圖(直欄)",
  "Horizontal Hexagon": "橫六角形",
  "Vertical Hexagon": "直六角形",
  "Double-Underline": "雙底線",
  "Right Angle": "直角",
  "Focus": "焦點",
  "Cross": "交叉",
  "Navigation": "導航",
  "<Empty Text>": "<空白文字>",
  "Search notes": "搜尋備記",
  "Square (1:1)": "正方(1:1)",
  "Go Map Shot Bar": "前往圖面擷圖列",
  "Thick": "粗",
  "Frame": "框格",
  "Options": "選項",
  "Shadow": "陰影",
  "Xmind Mark": "Xmind 圖標",
  "Copy & Save": "複製及存檔",
  "Failed to save image": "儲存圖片失敗",
  "Xmind has no permission to access this folder. Please change another one.": "Xmind 無此資料夾存取權限，請改用其它資料夾。",
  "Display the used markers and what they are about. ": "顯示已使用的圖標及其意義。",
  "Support Center": "支援中心",
  "Solution to some frequent problems can be found at $1.": "某些常見問題的解決方法可在 $1 中找到。",
  "Share Diagnostic Data": "分享診斷資料",
  "Diagnostic data helps Xmind troubleshoot your problems and improve the product. Here is what data is collected and why:": "診斷資料可幫助 Xmind 針對您的問題進行故障排除並改善產品。以下是所要收集的資料及其理由：",
  "Xmind version and system information, e.g. the system is Windows, MacOS, or Linux. This is basic for understanding the specific environment where the problems/issues occur.": "Xmind 版本及系統資訊。例如作業系統是 Windows，MacOS 或 Linux 。這是了解發生問題狀況特定環境的基本資料。",
  "Events in Xmind. This includes what happened in Xmind, e.g. a window was closed by user. It helps to analyze the reasons caused the problems/issues.": "在 Xmind 中的事件。包括 Xmind 中發生的情況，例如使用者關閉一個視窗。它有助於分析引起問題狀況的原因。",
  "Error message. This records detailed information of the error, e.g. which part of the program code the error occurred at.": "錯誤訊息。記錄錯誤的詳細訊息，例如，錯誤發生在程式代碼的哪一部分。",
  "The collected information is basic, but sometimes the username of your system and the file paths accessed by Xmind may be collected as well. They are usually recorded in error message.": "所收集的資訊都是基本資料，但有時也可能會收集到系統用戶名稱及 Xmind 存取檔案的路徑。它們通常會被記錄在錯誤訊息之中。",
  "Send (with Diagnostic Data)": "送出(連同診斷資料)",
  "Recently Used": "最近使用",
  "Search shortcuts": "搜尋快速鍵",
  "Filter": "篩選",
  "Highlight specific topics by marker and label.": "利用圖標或標籤來強調特定主題。",
  "Note View": "備記查看",
  "View and search all the notes quickly.": "快速查看搜尋全部備記。",
  "Capture beautiful maps easily.": "輕易地捕捉漂亮的圖面。",
  "New Outliner UI": "全新的綱要介面",
  "Simple, clean, and clear.": "簡單、乾淨、清楚。",
  "Marker & Label": "圖標及標籤",
  "Navigation Panel": "導航面板",
  "Make text strikethrough.": "將文字加上刪除線",
  "Enable Topic Free-Positioning": "啟用主要主題任意位置",
  "Open Check Spelling...": "開啟拼字檢查...",
  "Branch Free-Positioning": "主要主題任意位置",
  "Flexible Floating Topic": "浮動主題不自接連",
  "Single-Breakangle": "折角矩形",
  "Infomation": "消息資訊",
  "Stack": "重疊矩形",
  "Ellipse-Rect": "橢圓矩形",
  "Cloud": "雲朵",
  "Diamond": "鑽石",
  "Save the map to Evernote notebooks.": "將心智圖儲存至 Evernote 的筆記本中。",
  "Layout:": "放置：",
  "Tree Chart": "樹狀圖",
  "ZEN": "ZEN 專注",
  "ZEN Mode": "ZEN 專注模式",
  "Access into ZEN Mode to focus on your ideas.": "進入 ZEN 專注模式以全螢幕操作來進行專注思考。",
  "Settings": "設定",
  "Appearance": "外觀",
  "Enable / Disable animation.": "啟用或停用動畫",
  "Pitch Mode": "提案簡報模式",
  "Show Right Panel": "顯示右側面板",
  "Xmind Share": "Xmind 分享",
  "Right Panel": "右側面板",
  "Reasoning": "推理",
  "Deductive": "演繹",
  "Inductive": "歸納",
  "Analogical": "類比",
  "Cost": "成本",
  "Food": "美食",
  "Accommodation": "住所",
  "Transportation": "運輸",
  "Show Right Panel - Style": "顯示右側面板 - 樣式",
  "Show Right Panel - Map": "顯示右側面板 - 圖面",
  "Show Right Panel - Marker": "顯示右側面板 - 圖標",
  "Show Right Panel - Sticker": "顯示右側面板 - 貼圖",
  "Evaluation Mode": "評估模式",
  "1 Year": "1年期",
  "Xmind is a commercial software. You need a subscription plan for personal and business use. Before purchase, you're using an evaluation version. It's for evaluation purposes only.": "Xmind 是商業軟體，個人或企業合法使用，必須擁有訂用方案。在購買之前，您使用軟體是處於評估模式，僅用於評估試用之目的。",
  "Differences Between Evaluation and Full Version": "評估模式與全功能版本之間差異",
  "Free Trial": "免費試用",
  "Continue Evaluation": "繼續評估",
  "You are using the evaluation version. Most users are enjoying the full version, why not be one of them? With our thoughts, we make the world better.": "目前使用是評估版本。 大家都投入運用全功能版本，何不快來加入？發揮自己的想法，讓世界變得更加美好吧！",
  "Custom Themes": "自訂風格",
  "Copy Link": "複製連結",
  "activating Xmind": "正在啟動 Xmind",
  "Current Sheet": "目前圖頁",
  "Share Map on Biggerplate": "分享圖面於 Biggerplate",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on Biggerplate.": "此圖面將會上傳至 Xmind.app 帳號並發文至 Biggerplate 網站。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on your blog.": "此圖面將會上傳至 Xmind.app 帳號並發文至部落格網站。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on Facebook.": "此圖面將會上傳至 Xmind.app 帳號並發文至 Facebook 網站。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on Twitter.": "此圖面將會上傳至 Xmind.app 帳號並發文至 Twitter 網站。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on Pinterest.": "此圖面將會上傳至 Xmind.app 帳號並發文至 Pinterest 網站。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on Linkedin.": "此圖面將會上傳至 Xmind.app 帳號並發文至 Linkedin 網站。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app.": "此圖面將會上傳至 Xmind.app 帳號。",
  "I agree this mind map can be displayed on $1 and downloaded by other users.": "我同意此心智圖作品可於 $1 上分享展示並可由他人下載。",
  "Upload & Create Link": "上傳並產生連結",
  "Set the color value (hex).": "設定顏色代碼(hex)",
  "Set the opacity.": "設定不透明度",
  "More Shapes": "更多形狀",
  "Rotate Left": "向左旋轉",
  "Select a topic to format.": "選擇某個主題設定格式。",
  "Size": "大小",
  "Width (for resolution)": "寬度",
  "Keep aspect ratio.": "維持長寬比例",
  "Height": "高度",
  "Reset size.": "重設大小",
  "Add shadow effect.": "增加陰影效果",
  "Opacity": "不透明度",
  "Skeleton": "主圖架構",
  "Click to choose the skeleton.": "點按選用主圖架構",
  "Manual Width": "固定寬度",
  "Timeline (Horizontal)": "時間軸(水平)",
  "Timeline (Vertical)": "時間軸(垂直)",
  "Fishbone (Right)": "魚骨圖(向右)",
  "Fishbone (Left)": "魚骨圖(向左)",
  "Bookmark": "書籤",
  "Drop": "水滴",
  "Heart": "愛心",
  "Left Arrow": "左向箭頭",
  "Right Arrow": "右向箭頭",
  "Shield": "盾牌",
  "Angle Brackets": "角引號",
  "Brace": "大括號",
  "Double Quotes": "雙引號",
  "French Quotes": "雙角引號",
  "Parentheses": "大括弧",
  "Square Brackets": "方括號",
  "Square Quotes": "引號",
  "Attached": "附件",
  "Hook": "掛勾",
  "Reset style.": "重設樣式",
  "View topic outline and search the map.": "查看主題綱要並搜尋圖面內容",
  "View and search all the notes.": "查看並搜尋全部備記內容",
  "Highlight topics by marker and label.": "利用圖標及標籤來突顯各個主題",
  "Exit Map Shot.": "退出擷圖",
  "Choose the aspect ratio.": "選擇長寬比例",
  "Capture the screenshot.": "擷圖全螢幕",
  "Choose a frame style": "選擇圖框樣式",
  "Show \"Presented with xmind\"": "顯示字樣 \"Presented with xmind\"",
  "The map you captured is saved and copied.": "擷圖已存檔並複製",
  "View common shortcuts.": "顯示常用快速鍵",
  "Show or hide timer.": "顯示或隱藏計時器",
  "Turn off night mode.": "關閉暗夜模式",
  "Turn on night mode.": "開啟暗夜模式",
  "Play from the first slide?": "從首張播放提案簡報？",
  "Go": "前往",
  "Dismiss": "不用",
  "Exit Pitch Mode.": "退出提案簡報模式",
  "Use a light appearance.": "使用亮色外觀",
  "Use a dark appearance.": "使用暗色外觀",
  "Back to Parent Topic.": "回到上層主題",
  "Previous slide": "上一張",
  "Next slide": "下一張",
  "Skip Current Branch.": "跳過目前分支",
  "Above Title": "標題上方",
  "Below Title": "標題下方",
  "Purchase Now": "立即購買",
  "Beta Version": "Beta 版本",
  "$1 Days Evaluated": "評估已經歷 $1 天",
  "You can enjoy most of the features in Evaluation Mode. But some features are locked, please subscribe full version to unlock them.": "在評估模式下雖然可以使用大部分功能，但有部分功能是限制鎖住的。請購買訂用全功能版本以解除封鎖。",
  "Panel": "面板",
  "Pitch": "提案簡報",
  "Access into Pitch Mode to present your ideas.": "進入提案簡報模式循序報告說明您的重點。",
  "Upload the map to Xmind.app and generate a link.": "上傳圖面至 Xmind.app 帳號並產生連結。",
  "Generate a link and share via your Facebook.": "產生連結並透過您的 Facebook 進行分享。",
  "Generate a link and share via your Twitter.": "產生連結並透過您的 Twitter 進行分享。",
  "Generate a link and share via your Pinterest.": "產生連結並透過您的 Pinterest 進行分享。",
  "Spell Check:": "拼字檢查：",
  "Check spelling while typing": "輸入打字同時進行拼字檢查",
  "Present your mind map with one click.": "點按一下立即循序簡報心智圖各個主題要點。",
  "New Fishbone": "重新塑型的魚骨圖",
  "More efficient to track down the cause and effect.": "更加有效地追蹤分析因果關係。",
  "A new structure that displays topics with nested rectangles.": "以樹狀階層巢狀表格來顯示的新型架構。",
  "Random Color Theme": "隨機風格配色",
  "Color Theme": "風格配色",
  "Click to choose the color theme.": "點按選用風格配色",
  "Randomly apply a color theme.": "隨機套用風格配色",
  "Skeleton & Color Theme": "主圖架構及風格配色",
  "Combine skeletons and color themes your way.": "混搭主圖架構及風格配色來自我呈現。",
  "Show Tab Bar": "顯示圖檔頁籤",
  "Hide Tab Bar": "隱藏圖檔頁籤",
  "Close Tab": "關閉圖檔",
  "Close Other Tab": "關閉其他圖檔",
  "Move Tab to New Window": "將圖檔移至新視窗",
  "New Tab": "新建圖檔",
  "Show Sheet Bar": "顯示圖面頁籤",
  "Hide Sheet Bar": "隱藏圖面頁籤",
  "More Maps": "更多圖面",
  "Share Analytics:": "傳送分析資料：",
  "Xmind is currently the newest version.": "目前 Xmind 是最新版本。",
  "A newer version of Xmind is found.": "發現有 Xmind 更新版本。",
  "What's New": "更新變動",
  "New From Library": "套用圖庫範本新建檔案",
  "Library": "圖庫範本",
  "Generate an embed code for your blog.": "產生 HTML 代碼可以內嵌於部落格文章網頁。",
  "Background Color": "圖面背景顏色配置",
  "Pre Slide": "上一張",
  "Next Slide": "下一張",
  "Skip Current Branch": "跳過目前分支",
  "Back to Parent Topic": "回到上層主題",
  "Enable/Disable Animation": "啟用或停用動畫",
  "Ends on": "結束",
  "Free Evaluation": "免費評估",
  "This feature is originally inactive and now open for free evaluation in a limited time.": "這項功能原本是未啟用的，現在開放可在限定時間內使用於免費評估。",
  "Free evaluation will be end on $1.": "免費評估將在 $1 日期結束。",
  "ZEN Mode offers immersive mind mapping experience which helps you to concentrate on what matters most. This way all your energy will go into it and you will accomplish it perfectly.": "ZEN專注模式提供您集中沉思於心智圖法操作體驗，幫助思緒專注於最重要課題。如此一來可將自己全部能量思流投入其中，而能完美地完成大作。",
  "Your mind map is a slide show, one click to go. Pitch Mode generates smooth transitions and layouts for your mind map. Brainstorm, outline, rehearse, and present all in one place.": "您的心智圖就是簡報內容，只要點按一下就能播放！提案簡報模式可以將心智圖產生滑順的轉場及版面排列效果。從腦力激盪、勾勒綱要、預先排練、到正式展演，集中一處操作不用切換軟體。",
  "Screenshot your mind map with just a click. Customize and save it for better sharing and viewing.": "心智圖畫面操作擷圖，只要點按一下即可。可以自訂調整儲存圖檔，有利於快速分享看圖。",
  "Start Evaluation": "開始評估",
  "Show Keyboard Shortcuts": "顯示快速鍵",
  "News": "官網消息",
  "Notes": "備記",
  "Callout": "註解",
  "Anti-Triangle": "倒三角",
  "Left to Right": "向右",
  "Right to Left": "向左",
  "Present": "呈現",
  "Present in Window": "呈現於視窗",
  "Pitch Mode - In Window": "提案簡報模式 - 視窗",
  "Next Step": "下一步驟",
  "Previous Step": "前一步驟",
  "Exit Pitch Mode": "離開提案簡報模式",
  "Automatically install future updates": "自動安裝功能更新",
  "Skip this version": "略過本次更新版本",
  "Install on Next Launch": "在下次啟動時進行安裝",
  "Install Now": "立即安裝",
  "Error Code": "錯誤代碼",
  "Hide Error Code": "隱藏錯誤代碼",
  "Export:": "匯出：",
  "Xmind Can't Open This File": "Xmind 無法開啟此檔案",
  "The Browser Can't Be Opened": "網頁瀏覽器無法開啟",
  "The E-mail Client Can't Be Opened": "郵件軟體無法開啟",
  "Oops, there was an error here. You may retrieve history files from File Cache, or report it to us for a solution. Thank you for helping us to get better.": "糟糕，在此出現錯誤。 您可以從檔案快取中回收歷史資料，或是回報問題以取得解決方法。 感謝您協助我們改進工作。",
  "Oops, there was an error here. You may check the default browser of the system, or report it to us for a solution. Thank you for helping us to get better.": "糟糕，在此出現錯誤。 您可以檢查一下系統預設使用的瀏覽器，或是回報問題以取得解決方法。 感謝您協助我們改進工作。",
  "Oops, there was an error here. You may check the default e-mail client of the system, or report it to us for a solution. Thank you for helping us to get better.": "糟糕，在此出現錯誤。 您可以檢查一下系統預設使用的郵件軟體，或是回報問題以取得解決方法。 感謝您協助我們改進工作。",
  "Problem Occurred": "問題發生",
  "Retrieve from File Cache": "從檔案快取進行回收",
  "Report the Problem to Xmind": "回報問題至 Xmind",
  "Reduce the size and spacing of elements.": "縮減元件大小及空間",
  "Unify the width of topics of the same level.": "同層主題調整寬度相同",
  "AUTO": "自動",
  "Visible": "可見",
  "Hidden": "隱藏",
  "Choose whether to display subtopics as a slide in Pitch Mode.": "在提案簡報模式中選擇是否在投影片中呈現下層主題。",
  "Summary Slide": "總結型式投影片",
  "Choose whether to display the summary as a slide in Pitch Mode.": "在提案簡報模式中選擇是否在投影片中呈現總結。",
  "Image top.": "圖片置頂",
  "Image bottom.": "圖片置底",
  "Image behind.": "圖片置後",
  "Choose whether to display the topic as a slide in Pitch Mode.": "在提案簡報模式中選擇是否在投影片中呈現單一主題。",
  "Select to use fixed image position.": "選擇使用固定圖片位置",
  "Fixed Image Position": "固定圖片位置",
  "Choose the structure layout.": "選擇架構佈局",
  "Color Fill": "顏色填滿",
  "Hand-Drawn Fill": "手繪填滿",
  "Hand-Drawn Fill (Reverse)": "手繪填滿(反轉)",
  "Unbalanced": "非平衡式",
  "Clockwise": "順時鐘",
  "Up to Down": "由上至下",
  "Down to Up": "由下至上",
  "Balanced": "平衡式",
  "Horizontal": "水平",
  "Vertical": "垂直",
  "Horizontal (Off-Axis)": "水平(離軸)",
  "Title on Top": "標題置頂",
  "Row": "列",
  "Column": "行",
  "Slide": "投影片",
  "link": "連結",
  "Enter Link URL": "輸入連結網址",
  "Open Link": "開啟連結",
  "Edit Link": "編輯連結",
  "Aspect Ratio": "寬高比例",
  "Choose a slide aspect ratio.": "設定投影片寬高比例",
  "Download and install updates automatically": "自動下載安裝更新",
  "Download updates automatically but remind me to install": "自動下載更新，並提醒進行安裝",
  "Disable automatic updates": "停用自動更新",
  "Automatic Updates:": "自動更新：",
  "Brand new timeline structure including \"vertical\" and \"horizontal (off-axis)\".": "全新的時間軸架構，包括 \"垂直式\" 及 \"水平式(離軸)\"。",
  "Enhanced Pitch Mode": "提案簡報模式強化功能",
  "Customize the slideshow, image position, and aspect ratio.": "可以自訂簡報呈現內容、圖片位置、寬高比例。",
  "Export slides of Pitch Mode to PowerPoint/PDF.": "可以匯出提案簡報模式的投影片至 PowerPoint/PDF 檔案。",
  "Present your slideshow in window. Discover new layouts and customize slide aspect ratio.": "視窗中呈現簡投影片。展現新的佈局樣式、自訂投影片寬高比例。",
  "Recognize, insert, and edit links in Note.": "在備記中可以識別、插入、及編輯連結。",
  "Retail Demo Version": "零售演示版",
  "A full-featured mind mapping and brainstorming tool.": "全功能的心智圖和腦力激盪工具",
  "This version of Xmind is for demonstration purposes only.": "此版本的 Xmind 僅作演示用途。",
  "Feature / functionality disabled for demonstration purposes.": "演示版本不開放此功能。",
  "Monochrome Mode": "單色模式",
  "Current Theme": "目前風格",
  "Finance": "財務",
  "Fold All Sub-branches": "下層分支全部縮合",
  "Unfold All Sub-branches": "下層分支全部展開",
  "Entertainment and Life": "娛樂與生活",
  "Christmas Party": "耶誕聚會",
  "Family Time": "家人時光",
  "Greeting": "祝福問侯",
  "Dinner Time": "晚餐時間",
  "Gift Exchange": "交換禮物",
  "Family Tree": "族譜",
  "Me": "我",
  "Mom": "母",
  "Dad": "父",
  "Mindful Pause": "正念暫停",
  "Body Scan Meditation": "身體掃描冥想",
  "Sit Comfortably": "安然穩坐",
  "Close Eyes": "閉合雙眼",
  "Stay Mindful": "留心靜觀",
  "Packing Checklist": "打包清單",
  "Furniture": "家具",
  "Electronics": "電器",
  "Kitchen": "廚具",
  "Bedroom": "臥房",
  "Rental Properties Comparison": "出租房產比較",
  "Apartment 🏢": "公寓 🏢",
  "Apartment 1": "公寓 1",
  "Location 📍": "地點 📍",
  "Security 🔐": "機密 🔐",
  "Travel Plan": "旅遊計畫",
  "A Must": "必要",
  "Inspiration and Creativity": "靈感與創意",
  "Morphological Box Persona": "型態框格人物誌",
  "Morphological Box (Persona)": "型態框格(人物誌)",
  "Arian": "艾瑞恩",
  "Persona 1": "人物誌 1",
  "Hair Color": "頭髮顏色",
  "5''6'": "168 公分",
  "Story Outline": "故事綱要",
  "Setting": "設定",
  "Place": "地點",
  "Time": "時間",
  "Main Characters": "主要角色",
  "Conflict": "衝突",
  "Initiating Force": "戰火開端",
  "Main Problem": "主要問題",
  "Rising Action": "情節提昇",
  "Video Script": "影片腳本",
  "Scene": "場景",
  "Duration": "期間",
  "Scene Descriptions": "場景描述",
  "Shot Transition": "鏡頭轉場",
  "Web Home Page": "網站首頁",
  "Home Page": "首頁",
  "About Us": "關於我們",
  "Products": "產品",
  "Services": "服務",
  "Learning and Thinking": "學習與思考",
  "Class Schedule": "課程表",
  "        CLASS SCHEDULE": "        課程表",
  "MON": "週一",
  "08:30 AM": "08:30 上午",
  "10:00 AM": "10:00 上午",
  "TUE": "週二",
  "WED": "週三",
  "Course Syllabus": "課程科目",
  "Instructor": "指導老師",
  "Important Dates": "重要日期",
  "Reading Materials": "閱讀教材",
  "Dissertation": "論文",
  "Literature Review": "文獻探討",
  "Methodology": "研究方法",
  "Ladybug": "瓢蟲",
  "Head": "頭部",
  "Thorax": "胸部",
  "Abdomen": "腹部",
  "Note and List": "筆記與清單",
  "Shopping List": "採購清單",
  "Grocery \nShopping List": "雜貨 \n採購清單",
  "Meat & Poultry": "雞鴨魚肉",
  "Grains & Bread": "五穀麵包",
  "Dairy & Eggs": "乳品 蛋",
  "Others": "其它",
  "Grocery  Shopping List": "雜貨  採購清單",
  "Take Notes": "作筆記",
  "TAKE NOTES": "作筆記",
  "1. Cornell Notes": "1. 康奈爾筆記",
  "Questions": "問題",
  "2. Outline": "2. 重點綱要",
  "To-do List": "TO-DO 清單",
  "Work": "工作",
  "Study": "讀書",
  "Errands": "雜務",
  "Weekly to-do": "每週事務 TO-DO",
  "Planning and Management": "計劃與管理",
  "Business Plan": "營運計畫",
  "Company": "公司",
  "Employee": "員工",
  "Office": "辦公室",
  "Market Analysis": "行銷分析",
  "Selling": "銷售",
  "Business Process": "企業流程",
  "Concept": "概念",
  "Research": "研究",
  "Market Assessment": "行銷評估",
  "Growth Potential": "成長潛力",
  "Customer Needs": "客戶需求",
  "Analysis": "分析",
  "Company Structure": "公司架構",
  "Design": "設計",
  "Dissertation Plan": "論文計畫",
  "Dissertation\nPlan": "論文\n計畫",
  "Field Research": "實地研究",
  "Thesis Proposal": "論點方案",
  "Research Topic": "研究主題",
  "First Draft": "初稿",
  "Financing Plan": "財務計畫",
  "Financial": "財務層面",
  "User Testimonials": "用戶回應",
  "Press": "財務年報",
  "Solution": "解決方案",
  "External & Internal Recognition": "外部及內部認可",
  "Personal Budget": "個人預算",
  "Income": "收入",
  "Monthly Income": "每月收入",
  "Income 1": "收入 1",
  "$": "$",
  "Extra Income": "額外收入",
  "Total Amount": "總額",
  "Project Management": "專案管理",
  "Create/Define": "建立/定義",
  "Stakeholders": "相關利益人",
  "Project Charter": "專案角色",
  "Plan": "計畫",
  "Budget & Scope": "預算與範圍",
  "Risk Identification": "風險識別",
  "Launch": "啟動",
  "Review and Analysis": "檢討與分析",
  "Cause-and-effect Analysis": "因果分析",
  "Missed Deadline": "錯過截止日期",
  "PEOPLE": "人員",
  "MACHINE": "機器",
  "MEASUREMENT": "品檢",
  "MATERIALS": "材料",
  "Crash Procrastination": "趕工 拖延",
  "Crash\nProcrastination": "趕工\n拖延",
  "Time Management": "時間管理",
  "Task Management": "任務管理",
  "Environment": "環境",
  "Attitude": "態度",
  "Marketing Analysis": "行銷分析",
  "Product Definition": "產品定義",
  "Consumer Analysis ": "客戶分析 ",
  "Development Period": "開發時期",
  "Typical Enterprises": "典型企業",
  "Meeting Minutes": "會議紀錄",
  "Members": "成員",
  "Agenda": "議題",
  "SWOT Analysis": "SWOT 分析",
  "Point": "列出要點",
  "Weaknesses": "弱點",
  "Weekly Report": "每週工作報告",
  "What  I've Done This Week": "本週完成事項",
  "My Plans for Next Week": "下週計畫事項",
  "Self-Reflection": "自我反映",
  "New From Template": "套用內附範本新建檔案",
  "Illustration": "插圖",
  "Importing Failed": "匯入失敗",
  "Please select a TextBundle folder to import.": "請選擇文字檔資料夾來匯入。",
  "Format Panel": "格式面板",
  "Show Format Panel - Style": "顯示格式面板 - 樣式",
  "Show Format Panel - Pitch": "顯示格式面板 - 提案簡報",
  "Show Format Panel - Map": "顯示格式面板 - 圖面",
  "Show Format Panel - Skeleton": "顯示格式面板 - 主圖架構",
  "Show Format Panel - Color Theme": "顯示格式面板 - 風格配色",
  "One plan for all platfroms. Subscription can be cancelled anytime.": "一套方案全部平台均可適用。 訂閱訂用隨時都可取消。",
  "Smart Color Theme": "聰明調製風格配色",
  "Unique ideas deserve beautiful canvas, and there are many beautiful options here.": "點子獨特就該大膽配色，而這裡附有很多選項可以漂亮操作喔。",
  "Hand-Drawn Style": "手繪樣式",
  "A new look that recalls hand-drawn joy and delight.": "新提供的手繪風格外觀，讓人愉悅感受到原創手筆的樣貌。",
  "Stylish and Complete": "時尚設計滿足所需",
  "Xmind offers diverse structures that are well-designed and meet your different needs.": "Xmind 精心設計提供多樣架構，滿足您各種應用的需求。",
  "Click and present mind map like a slideshow with auto-generated animation and layout.": "點按即可進行簡報心智圖，自動產生投影片動態效果播放版型。",
  "Support LaTeX Equation": "支援 LaTeX 方程式",
  "Jot down mathematical and chemical formulas in the topic.": "在主題中可以直接編寫製做數學理化方程式。",
  "Encrypt Mind Map": "加密鎖檔心智圖",
  "Set a password for your xmind files right away.": "您自己的心智圖作品檔案可以設置密碼立即作用。",
  "\"Presented with xmind\" is locked before activating Xmind.": "\"Presented with xmind\" 在 Xmind 啟動前即已鎖住。",
  "Try for Free": "試用免費",
  "Uploading to Xmind Share failed. Please check the network or re-login your Xmind ID.": "上傳 Xmind分享 失敗。 請檢查網路連線狀況，或重新登入您的Xmind ID 會員帳號.",
  "Xmind Gallery": "Xmind 圖庫",
  "Xmind is a commercial software. You need a subscription plan for personal and business use.": "Xmind 發行是商業軟體。 個人或企業使用，必須購買訂用訂閱方案。",
  "Overall": "整體",
  "This style will follow the branch line end of the parent topic.": "此樣式將沿用上層主題的分支線條尾端。",
  "This style will follow the branch line color of the current topic.": "此樣式將沿用目前主題的分支線條顏色。",
  "This style will follow the branch line of the current topic.": "此樣式將沿用目前主題的分支線條。",
  "This style will follow the branch line width of the current topic.": "此樣式將沿用目前主題的分支線條寬度。",
  "This style will follow the branch line color of the parent topic.": "此樣式將沿用上層主題的分支線條顏色。",
  "Extra Thin": "極細",
  "Extra Bold": "極粗",
  "Extra Thin - Tapered": "極細 - 由粗而細",
  "Thin - Tapered": "細 - 由粗而細",
  "Medium - Tapered": "中 - 由粗而細",
  "Bold(line-width) - Tapered": "粗 - 由粗而細",
  "Extra Bold - Tapered": "極粗 - 由粗而細",
  "This style will follow the branch line width of the parent topic.": "此樣式將沿用上層主題的分支線條寬度。",
  "Colored Branch": "多彩分支",
  "Hand-Drawn": "手繪",
  "Solid (Hand-Drawn)": "實線 (手繪)",
  "Diagonal (Hand-Drawn)": "對角線 (手繪)",
  "Diagonal Thin (Hand-Drawn)": "對角線 細 (手繪)",
  "Horizontal (Hand-Drawn)": "水平線 (手繪)",
  "Horizontal Thin (Hand-Drawn)": "水平線 細 (手繪)",
  "Choose the fill style.": "選擇底色填滿樣式。",
  "This style will follow the branch line of the parent topic.": "此樣式將沿用上層主題的分支線條。",
  "Choose the callout shape.": "選擇註解形狀。",
  "This style will change with the fill color of the current topic.": "此樣式將改變目前主題的填滿顏色。",
  "Branch Line Width": "分支線條寬度",
  "Preview Settings": "預覽設定",
  "Show Boundary Title": "顯示外框標題",
  "Show Relationship Title": "顯示關連線標題",
  "Custom Theme": "自訂風格",
  "Select a topic to set branch.": "選擇某個主題來設定其分支。",
  "Please turn off night mode to enable theme options.": "請關閉夜光模式以啟用風格選項。",
  "Map Style": "圖面樣式",
  "Choose the shape of branch line.": "選擇分支線條形狀。",
  "Choose the branch line style.": "選擇分支線條樣式。",
  "Display in Pitch Mode": "提案簡報模式顯示",
  "Delivery": "推出分支",
  "Choose how to deliver subtopics as a slide in Pitch Mode.": "選擇在提案簡報模式中投影片如何出現分支主題。",
  "Layout": "呈現版型",
  "Choose the layout of subtopics as a slide in Pitch Mode.": "選擇在提案簡報模式中投影片分支主題的版型。",
  "Multiple topics selected.": "已選擇多個主題。",
  "Current slides are not visible.": "目前投影片為不可見。",
  "Back（Image Position）": "背景底圖",
  "One by One - Drill in": "依次出現 - 同時進入分支",
  "One by One": "依次出現 - 之後進入分支",
  "All at Once": "一次全現 - 之後進入分支",
  "Set the layout as Brace List.": "設定版型為大括號條列。",
  "Set the layout as Bullet List.": "設定版型為網要條列。",
  "Set the layout as Lyrics.": "設定版型為詞句陳列。",
  "Image Position": "圖片位置",
  "Choose the image position of the topic slide in Pitch Mode.": "選擇在提案簡報模式中投影片主題中圖片的位置。",
  "Level $1 Topic": "階層 $1 主題",
  "Fit": "符合長度",
  "Hand-Drawn Solid": "手繪實線",
  "Hand-Drawn Dash": "手繪虛線",
  "Hand-Drawn Solid Border": "手繪實線邊框",
  "Hand-Drawn Dash Border": "手繪虛線邊框",
  "Favorite": "最愛",
  "View and create custom themes.": "查看及建立自訂風格。",
  "Summary Topic": "總結主題",
  "Length": "長度",
  "Category": "類別",
  "Play the slideshow with \"Presented with xmind\".": "以 \"Presented with xmind\" 播放投影片。",
  "Play the slideshow with animation.": "使用動態效果播放投影片。",
  "Add a marker to selected topics.": "在所選擇的各個主題加上圖標。",
  "Recents": "最近使用的",
  "Templates": "範本",
  "Open Local File": "開啟電腦檔案",
  "Show on Startup": "軟體啟動時顯示",
  "Recent File": "最近使用的檔案",
  "Clear": "清除",
  "The last skeleton & color theme used": "最後使用的主圖架構及風格配色",
  "Default Theme:": "預設風格：",
  "Launch Window:": "啟動視窗：",
  "Show launch window on startup": "在軟體啟動時顯示啟動視窗",
  "End User License Agreement Updated": "終端用戶授權條款已經更新",
  "Gain all stunning color schemes effortlessly.": "令人驚艷的配色方案，全套輕鬆獲得。",
  "Built-in hand-drawn themes together with more style options.": "內建提供手繪風格，還有眾多選項的樣式設定。",
  "Tailor and adjust your presentation right in your way.": "作品以簡報投影片播放之前，可以按照自己方式加以修改調整。",
  "Illustrations/Stickers/Templates": "插圖/貼圖/範本",
  "Explore brand new Illustrations, Stickers and Templates.": "探索一下內附提供全新設計的插圖、貼圖及範本。",
  "Compact Map": "縮小空間緊密圖面",
  "Justify Topic Alignment": "同層主題長度等齊",
  "Distribute Horizontally": "水平均置",
  "Distribute Vertically": "垂直均置",
  "Enable/disable Animation": "啟用/停用動態效果",
  "Animation": "動態效果",
  "Improved Note": "備記編輯功能增進",
  "Export Slides": "投影片匯出轉檔",
  "New Timeline": "時間軸新型改款",
  "Tree Table": "樹格圖",
  "Topic Slide": "主題投影片",
  "List Slide": "條列投影片",
  "Movie": "電影",
  "Game": "比賽",
  "Music": "音樂",
  "Dad & Mom": "父親與母親",
  "Grandpa & Grandma": "視父與祖母",
  "Kitten": "貓咪",
  "Telling  Stories": "講說故事",
  "Pet": "寵物",
  "name": "名稱",
  "hobby": "愛好",
  "Get Comfortable": "自在隨意",
  "Lying down": "躺下來",
  "Sitting": "坐下來",
  "Take a few deep breaths": "做些深呼吸",
  "Bring awareness to yourself": "把知覺引向自己",
  "Breathe into the tension": "呼吸進入一股張力",
  "Scan your entire body": "端視自己整個身體",
  "Sofa": "沙發",
  "Book Shelves": "書櫃",
  "Chairs": "座椅",
  "TV": "電視",
  "Gaming Console": "遊戲機",
  "Treadmill": "跑步機",
  "Fridge": "冰箱",
  "Oven": "烤箱",
  "Microwave": "微波爐",
  "Toaster": "烤麵包機",
  "Clothes": "衣服",
  "Bedding": "床飾",
  "Point 1": "要點 1",
  "Point 2": "要點 2",
  "Location 1": "位置 1",
  "Evaluation": "評估",
  "ID Card": "身份證",
  "Shoes": "鞋靴",
  "Plane": "飛機",
  "Train": "火車",
  "Bus": "巴士",
  "Accommodation 1": "駐點 1",
  "Accommodation 2": "駐點 2",
  "Who we are": "我們有哪些人",
  "Our Team": "我們的團隊",
  "Our History": "我們的歷史",
  "Community": "社區",
  "Subscription": "訂閱",
  "Alan": "阿朗",
  "Persona 2": "人物 2",
  "Canary": "鵝黃色",
  "5''8'": "173公分",
  "New Characters": "新建角色",
  "Conflicts": "衝突",
  "Attitudes": "態度",
  "Building Suspense": "營造懸疑",
  "20 min": "20分鐘",
  "30 min": "30分鐘",
  "Learning and Think": "學習與思考",
  "Writing": "寫作",
  "Math": "數學",
  "PE": "體育",
  "02:00 PM": "02:00 下午",
  "Science": "科學",
  "Art": "藝術",
  "Contact": "聯絡",
  "Office Location & Hours": "辦公地點與時間",
  "Classes Begin": "課程開始",
  "First Tutorial": "第一次指導教學",
  "Examination": "考試",
  "Case Study: Part 1": "案例研究：第一部",
  "Case Study: Part 2": "案例研究：第二部",
  "Case Study: Part 3": "案例研究：第三部",
  "Establish Research Topic": "建立研究課題",
  "Define Scope of Research": "定義研究範圍",
  "Collecting Sources": "收集來源出處",
  "Propose Solution": "提出解決方案",
  "on top of its pronotum": "前胸背板頂端",
  "Mouthparts": "口部",
  "compound eyes": "複眼",
  "antennae": "天線",
  "three pairs of legs": "三對足腳",
  "two pairs of wings": "一對翅膀",
  "Digestion": "消化",
  "Respiration": "呼吸",
  "Reproduction": "再製品",
  "Chicken": "雞肉",
  "Beef": "牛肉",
  "Oatmeal": "燕麥片",
  "Snacks & Beverages": "零食飲料",
  "Chips": "脆片",
  "Soda": "蘇打",
  "Fruits": "水果",
  "Banana": "香蕉",
  "Apple": "蘋果",
  "Vegetables": "蔬菜",
  "Onion": "洋蔥",
  "Date": "日期",
  "Essential question": "基本問題",
  "Main Points": "主要重點",
  "Examples": "範例",
  "Details": "詳細內容",
  "3. Tips": "3. 提示",
  "Write down key facts": "寫下關鍵要因",
  "Don't  overdo it": "不用 過度",
  "Organize": "組織",
  "Done": "完成",
  "send blog draft to Lisa": "將部落格草稿傳給莉莎",
  "edit videos and send demo": "編輯影片並傳送展示",
  "Marketing meeting": "行銷會議",
  "review Korean Intermediary": "審查韓國中介商",
  "Korean vocabulary 50": "韓語詞彙 50",
  "speaking practice": "口語練習",
  "weekly grocery": "每週雜項",
  "pay credit card bill": "支付信用卡帳單",
  "write Christmas cards": "寫耶誕卡片",
  "Weekly To-do": "每週執行",
  "Customer": "客戶",
  "Competitor": "競爭對手",
  "Value Proposition": "價值主張",
  "Organization": "組織",
  "Financial Plan": "財務計畫",
  "Cash Flow": "現金流",
  "Profit & Loss": "利得與損失",
  "Break Even": "收支平衡",
  "Predictions": "預測",
  "Capital Needed": "資本需求",
  "Request/Goal": "要求/目標",
  "Legislations": "法規",
  "Initial Workflow Vision": "起創工作流程願景",
  "Business Analysis": "商業分析",
  "Anticipated Sales": "預期銷售",
  "Capital Expenses": "資本支出",
  "Cost/Benefit": "成本/收益",
  "Branding": "品牌",
  "UI": "使用者介面 UI",
  "Accountant": "會計",
  "Budget": "預算",
  "iOS": "iOS",
  "Area of Interest": "關注區",
  "Possible Research Opportunities": "潛在研究機會",
  "Content of Research": "研究內容",
  "Need to Adjust Direction of Research?": "需要調整研究方向嗎？",
  "Room for Improvement": "改進空間",
  "Financing Conditions": "融資條件",
  "Endorsements": "背書",
  "Media Exposure": "媒體曝光",
  "Market Validation": "市場驗證",
  "Feasibility Testing": "可行性測試",
  "Team": "團隊",
  "Brief Description of Team": "團隊簡述",
  "Competition": "競爭",
  "Competitor Research": "競爭對手研究",
  "Cover": "封面",
  "Elevator Speech": "電梯演說",
  "Existing Pain Points": "存在痛點",
  "Plan Presentation": "計畫簡報",
  "Market Size": "市場規模",
  "Data Support": "數據支持",
  "Process Flow Demonstration": "流程動線展示",
  "Salary": "薪水",
  "Babysitting": "保姆",
  "$ 900.76": "$ 900.76",
  "Waiter": "接待員",
  "$ 416.76": "$ 416.76",
  "Artistic Creation": "藝術創作",
  "$ 533.50": "$ 533.50",
  "Homemade Cakes": "自家手做蛋糕",
  "$ 19.75": "$ 19.75",
  "$ 1870.77": "$ 1870.77",
  "1. Read Grading Criteria": "1. 閱讀評等標準",
  "2. Assignment Management": "2. 作業管理",
  "1. Break Task Down": "1. 分解任務",
  "2. Productivity Apps": "2. 生產力應用軟體",
  "3. Reward for Complete": "3. 完工獎勵",
  "1. Eliminate Distractions": "1. 消除紛擾",
  "2. Minimize Interruptions": "2. 減少干擾",
  "1. Maintain Reasonable": "1. 維持合理",
  "2. Don't be too Hard": "2. 不要太過壓迫",
  "What": "是什麼 What",
  "How": "要如何 How",
  "Who": "由誰來 Who",
  "Why": "為何因 Why",
  "Company A": "公司 A",
  "Company B": "公司 B",
  "Company C": "公司 C",
  "Existing Problem": "現存問題",
  "Meeting Agenda": "會議議程",
  "Improve the current product": "改進目前產品",
  "Location": "位置",
  "Participants": "參與者",
  "Agenda 1": "議程 1",
  "Brainstorm the coming features": "腦力激盪即將推出的功能",
  "People in charge": "負責人",
  "Agenda 2": "議程 2",
  "Discuss the improvements": "討論改進措施",
  "point 1": "要點 1",
  "point 2 ": "要點 2",
  "point 3": "要點 3",
  "Next Meeting": "下次會議",
  "Review issue solutions ": "檢討問題解決方案",
  "Design draft for next version": "下個版本起草設計",
  "Material preparation": "材料準備",
  "Data report": "數據報告",
  "Design materials": "設計材料",
  "Paper": "紙張",
  "Person A": "人物 A",
  "Person B": "人物 B",
  "A": "A",
  "B": "B",
  "Detail 1": "細節 1",
  "Detail 2": "細節 2",
  "Detail 3": "細節 3",
  "Detail": "細節",
  "Item 1": "項目 1",
  "Item 2": "項目 2",
  "Item 3": "項目 3",
  "Problems Encountered": "遭遇問題",
  "New Things Learnt": "經驗學習",
  "Some Thoughts": "有些想法",
  "One plan for all platforms. Subscription can be cancelled anytime.": "一套訂用方案，適用全部平台，且任何時間都可以取消自動續訂。",
  "Xmind does not have permission to open this file.": "Xmind 軟體沒有開啟此檔案的權限。",
  "Phone": "電話",
  "Try Pitch Mode": "試用提案簡報模式",
  "Other Mind Map Format": "其它心智圖檔案格式",
  "Show Previous Tab": "顯示上一頁籤",
  "Show Next Tab": "顯示下一頁籤",
  "SVG": "SVG 向量圖",
  "Word": "Word 文書",
  "Excel": "Excel 試算表",
  "PowerPoint": "PowerPoint 簡報",
  "Change Image": "變更圖檔",
  "Presenter View": "簡報檢視",
  "Toggle Developer Tools": "切換開發人員工具",
  "Video": "影片",
  "Please select correct format files to import.": "請選擇正確檔案格式進行匯入。",
  "Pitch Mode - Presenter View": "提案簡報模式 - 簡報者檢視",
  "Small & Medium Enterprises License": "中小型企業授權",
  "terms of service": "服務條款",
  "privacy policy": "穩私政策",
  "We care about your privacy, follow the link to $1 and $2.": "我們重視您的穩私資訊，請查看連結 $1 及 $2 。",
  "Version": "版本",
  "First-purchase Since": "首次購買始自",
  "You are currently under our Evaluation Mode. It is for your evaluation purpose only and most features are free to use without time limit. You will need a subscription plan when you want to continue using Xmind for personal or commercial use.": "目前您的 Xmind 軟體處於評估模式，大部分功能自由使用且無時間限制，僅供您進行評估目的使用。當您想要繼續個人或商業使用 Xmind 軟體，請必須購置訂用方案。",
  "Restore Purchase": "恢復訂購",
  "Hello, Old Friend": "您好，親愛的老朋友",
  "Thank you for continuing to choose Xmind. Glad to see that you are still on your way towards becoming a great thinker full of productivity and creativity.": "非常感謝您繼續選用 Xmind 軟體，很高興看到您一直堅持邁進，成為高生產力又極富創意的思考達人。",
  "You are currently under Evaluation Mode. It is for your evaluation purpose only and most features are free to use without time limit.": "目前您的 Xmind 軟體處於評估模式，大部分功能自由使用且無時間限制，僅供您進行評估目的使用。",
  "You will need a subscription plan when you want to continue using Xmind for personal or commercial use.": "當您想要繼續個人或商業使用 Xmind 軟體，請必須購置訂用方案。",
  "All Sheets": "全部圖面",
  "Workbook": "工作簿",
  "Split": "分割",
  "Pages": "頁",
  "Loading...": "載入中…",
  "Selection:": "選用：",
  "Insert Video": "插入影片",
  "Video URL": "影片網址",
  "Works with Bilibili, YouTube and Vimeo.": "可以使用 Bilibili, YouTube 及 Vimeo 等影片服務平台。",
  "Fail to insert video due to limited access or unsupported website.": "插入影片失敗，因為該網站平台存取限制或尚無支援。",
  "Play": "播放",
  "Set the layout as Fishbone.": "設定佈局為魚骨圖。",
  "Set the layout as Timeline.": "設定佈局為時間軸。",
  "Innocence": "純真稚氣",
  "Shape for You": "量身打造",
  "Midnight Rose": "午夜玫瑰",
  "Hubble Bubble": "哈伯氣泡",
  "Sketchbook": "手繪圖本",
  "Choose a different theme for Pitch Mode.": "提案簡報模式選用不同的風格。",
  "Switch": "變換",
  "Enter presenter view.": "進入簡報者檢視。",
  "Enter pitch view.": "進入提案簡報檢視。",
  "Global setting for all opened Xmind files. After setting Chinese, Japanese and Korean fonts, mixed layout with western typeface displays better.": "全局設置用於全部已開啟的 Xmind 檔案。設定中日韓字型搭配西文字型之後，整體顯示較佳。",
  "Unable to Load Video": "無法載入影片",
  "Please check your connection and try again.": "請檢查您的連線並再次試試看。",
  "Refresh": "重新整理",
  "New Brand Identity": "全新品牌識別",
  "Brand new icons and more dynamic visual elements.": "提供全新的圖示及更多的動態視覺元素。",
  "Pitch Mode Themes": "提案簡報模式演示風格",
  "Built-in themes packed with stylish appearance and smooth animation.": "內建多樣風格具備時尚外觀和流暢動畫效果。",
  "View and navigate slideshow with mind map for more control of presentations.": "運用心智圖檢視編排投影片，讓簡報獲得更好的掌控。",
  "Insert Video Link": "插入影片連結",
  "Capture video preview automatically and play with just a single click.": "自動呈現影片預視畫面，只要點按立即播放。",
  "Split By Main Branch": "按主分支拆分",
  "Webpage Title": "網頁標題",
  "Video Thumbnail": "影片縮圖",
  "All Information": "所有資訊",
  "Link Information Preview": "連結資訊預覽",
  "Loading link information...": "加載連結資訊中......",
  "No information found.": "無可用資訊。",
  "Insert Web Link": "插入網站連結",
  "Enter or paste a URL": "輸入或貼上一個 URL",
  "No video thumbnail.": "無影片縮圖。",
  "Auto fill:": "自動填充:",
  "Print Branch": "列印分支",
  "Clear Text": "清除文本",
  "Ultra Light": "極簡白",
  "Ultra Dark": "極簡黑",
  "Switch appearance.": "切換外觀。",
  "(Original)": "(原始)",
  "Please switch to original appearance to enable format options.": "請切換到原始外觀以啟用格式選項。",
  "Open Folder": "打開資料夾",
  "PowerPoint (Pitch)": "PowerPoint (提案簡報)",
  "Redeem Gift Card": "兌換禮品卡",
  "Redemption Code": "兌換碼",
  "Redeem Account": "兌換帳號",
  "Code entered is not valid.": "輸入的兌換碼無效。",
  "Unable to Redeem Gift Card": "禮品卡兌換失敗",
  "Since you have already subscribed to Xmind (Desktop + Mobile) in $1, we are unable to overlay the gift card's redemption on top of your current subscription. You can now cancel the original subscription in $1 and redeem again afterwards to extend your subscription.": "由於你已經在 $1 中訂閱了 Xmind （桌面版+移動版），我們無法在你現有的方案中疊加禮品卡兌換的方案。你可以在 $1 中取消你的原訂閱後重新兌換來延長你的方案。",
  "Redemption failed, if you need help, please contact (support@xmind.app).": "兌換失敗，如果需要幫助請聯繫 (support@xmind.app)。",
  "Redeem Xmind Gift Card": "兌換 Xmind 禮品卡",
  "You can find the redemption code in the Xmind e-gift card email you received.": "你可以在收到的 Xmind 電子禮品卡郵件中找到兌換碼。",
  "Enter code": "輸入兌換碼",
  "Please confirm redemption information.": "請確認兌換資訊。",
  "Redeem": "兌換",
  "If you are already under a subscription plan, your subscription will be extended after redemption.": "如果你已經訂閱，兌換後將會延長你的訂閱期限。",
  "Successfully Redeemed": "兌換成功",
  "Hooray! You've successfully redeemed your gift card.": "恭喜！你已經成功兌換了你的禮品卡。",
  "Sign in to redeem your gift card and activate Xmind.": "登入帳號以兌換你的禮品卡並啟用 Xmind。",
  "The map style has been updated for your current version of Xmind.": "導圖樣式已更新為當前 Xmind 版本支持的最新樣式。",
  "Get Latest Version": "獲取最新版本",
  "The map style in this file might vary since it was created in a newer version of Xmind.": "這個檔案中的導圖樣式可能有所不同，因為它是在較新版本的 Xmind 中創建的。",
  "You can continue to open the file or update to the latest version for better compatibility.": "你可以繼續開啟該檔案，或更新到最新版本以獲得更好的兼容性。",
  "The file was created by a newer version of Xmind. Please update Xmind and try to open it again.": "該檔案是由一個較新版本的 Xmind 創建的。請更新 Xmind 並嘗試再次開啟它。",
  "Once you save the file, it cannot be opened normally in older versions like $1.": "一但你儲存了該文件，它就不能在舊版本 Xmind：例如 $1 中正常開啟。",
  "Unable to open link.": "連結開啟失敗",
  "This link is invalid and cannot be opened through browser.": "該連結無效，無法通過瀏覽器開啟。",
  "Submit to Gallery": "投稿至圖庫",
  "Current File": "當前檔案",
  "The map you choose will be uploaded to xmind.app.": "此心智圖將被上傳到 xmind.app。",
  "Choose a Map to Submit": "選擇心智圖以提交",
  "The map you choose will be uploaded to xmind.cn.": "此心智圖將被上傳到 xmind.cn。",
  "Go to Submit": "提交",
  "Create New Color Theme": "新建風格配色",
  "Edit Color Theme": "編輯風格配色",
  "Choose 6 colors to generate your own color theme.": "選擇6個顏色以生成風格配色。",
  "Change colors to modify the color theme.": "修改顏色以調整風格配色。",
  "You are trying to edit another color theme, please save the current color theme first.": "你正嘗試編輯另一個風格配色，請先保存當前配色。",
  "Generating Color Themes...": "生成風格配色中......",
  "Color Theme Preview": "風格配色預覽",
  "Fold All Branches": "縮合所有分支",
  "Unfold All Branches": "展開所有分支",
  "My Color": "我的",
  "Choose the Color Theme.": "選擇風格配色。",
  "Choose the Skeleton.": "選擇主圖架構。",
  "Uploading failed. Please check the network or re-login your Xmind ID.": "上傳失敗，請檢查網路或重新登入 Xmind ID。",
  "Create new color theme.": "新建風格配色。",
  "Unlock the full potential of your creativity and productivity with Xmind Pro. Upgrade to Pro to access all powerful features and use it for commercial purposes.": "解鎖 Xmind 的全部潛能來激發你的創造力和生產力。升級至 Xmind Pro 後即可使用所有強大功能，並可用於商業用途。",
  "Upgrade Now": "立即升級",
  "Upgrade to Pro": "升級至 Pro",
  "Since": "始於",
  "per month": "折合每月",
  "Annually": "連續包年",
  "Monthly": "連續包月",
  "Upgrade to Xmind Pro": "升級 Xmind Pro",
  "Unlock the full potential of your creativity and productivity with Xmind Pro.": "解鎖 Xmind 的全部潛能來激發你的創造力和生產力。",
  "Upgrade to Pro to access all powerful features and use it for commercial purposes.": "升級至 Xmind Pro 後即可使用所有強大功能，並可用於商業用途。",
  "One subscription is allowed to upgrade 5 Mac/PCs and 5 mobile devices to Xmind Pro.": "單個訂閱可以在5台 Mac/PC 和5台移動設備上升級 Xmind Pro。",
  "Differences Between Xmind Free and Pro Plan": "比較 Xmind 免費版和 Pro 版的區別",
  "Upgrade Successful": "升級成功",
  "Thank you for continuing to choose Xmind Pro. Glad to see that you are still on your way towards becoming a great thinker full of productivity and creativity.": "感謝你的支持，希望 Xmind Pro 能繼續幫助你更好地進行高效思考和不斷地激發出各式各樣的創意。",
  "Thank you for upgrading to Xmind Pro. We are happy for you that you are a big step closer to efficient work and creative ideas.": "感謝升級 Xmind Pro，我們為你感到高興，你距離清晰的思路和高效的工作又邁進了一大步。",
  "Keep Using Free Plan": "繼續使用免費版",
  "You are currently using Xmind Free Plan. Upgrade to Xmind Pro for full potential and commercial use.": "你正在使用 Xmind 免費版。升級至 Xmind Pro 以解鎖全功能或在商業中使用。 ",
  "\"Presented with xmind\" is locked before upgrading to Xmind Pro.": "在升級至 Xmind Pro 之前，\"Presented with xmind\" 將被鎖定。",
  "This feature is limited in Xmind free plan. Upgrade to Xmind Pro to unlock it.": "此功能在 Xmind 免費版中有部分限制，升級至 Xmind Pro 即可完整體驗。",
  "Enter license to activate your Xmind Pro on this device.": "輸入序列號來啟用該設備上的 Xmind Pro。",
  "The map will be uploaded to xmind.cn, and may be featured to display on $1.": "投稿內容將被上傳至 xmind.cn，被精選後將展示在 $1 中。",
  "Sign in to redeem your gift card and upgrade to Xmind Pro.": "登入帳號以兌換你的禮品卡並升級至 Xmind Pro。",
  "Unable to detect any valid subscription status, please subscribe Xmind Pro at first.": "未檢測到任何有效的訂閱信息，請先購買 Xmind Pro。",
  "Sign in to share mind maps or restore your Xmind Pro.": "登入帳號來分享你的心智圖或啟用你的 Xmind Pro。",
  "File Replacement Failed": "檔案替換失敗",
  "The file has been occupied by other application, please close it and try again.": "同名檔案已被其他程式佔用，請關閉該同名檔案後重試。",
  "Xmind Beta Expired": "Xmind 測試版已過期",
  "The evaluation period of this beta version has expired. Please install our latest version. Thanks!": "此測試版的評估期已過。 請安裝我們的最新版本。 謝謝!",
  "Unable to Open File": "無法打開文件",
  "This file may have become corrupted. You may be able to retrieve previous versions from your File Cache, or report the issue to us for a solution. Thank you for helping us improve.": "此檔案可能已損壞。您可以從檔案快取中回收歷史資料，或是回報問題以取得解決方法。感謝您協助我們改進工作。",
  "Report Issue to Xmind": "回報問題至 Xmind",
  "Follow Branch": "跟隨分支",
  "Fix ＆ Open": "修復並打開",
  "Failed to Open File": "無法開啟此檔案",
  "The file may contain invalid data structure or have become corrupted. Xmind can try to fix the data structure to help you open it.": "該檔案可能包含無效的資料結構或已損壞。Xmind 可以嘗試修復資料結構，以幫助您打開它。",
  "Core Graphics Engine 100% Rewritten": "渲染引擎 100% 重寫",
  "After more than 2 years of elaboration and continuous polishing, we now present a 100% rewritten, brand new mind map core graphics engine, aiming to bring you a more efficient and smoother operating experience.": "經過超 2 年的精心醞釀和持續打磨，我們現已呈上 100% 重寫的全新心智圖渲染引擎，旨在為您帶來更高效、更絲滑的操作體驗。",
  "In the future, we will implement more long-awaited features, such as highlighting partial text in topics. At the same time, we will also continue to improve the performance of the core graphics engine, helping you enjoy an efficient and smooth mind map journey.": "在未來，我們將實現更多期待已久的功能，如高亮主題中的部分文字。同時將繼續提升渲染引擎的效能，幫助您暢享高效、流暢的心智圖創作之旅。",
  "Order Number": "訂單號",
  "Auto-renewal": "自動續費",
  "Xmind Pro (Desktop + Mobile)": "Xmind Pro（桌面版 + 移動版）",
  "Subscription": "訂閱",
  "Check your order": "我的訂單",
  "Add Task": "新增任務",
  "Remove Task": "移除任務",
  "Mark as Completed": "標記為已完成",
  "Mark as Uncompleted": "標記為未完成",
  "Mark as Canceled": "標記為已取消",
  "No marker, label or task exists.": "沒有圖標、標籤、任務存在。",
  "The Lenovo Store version only supports login with accounts registered on xmind.cn.": "在 Lenovo Store 聯想應用商店版本使用，僅支援在 xmind.cn 網站(大陸簡體中文網站)註冊帳戶登入。",
  "Unable to create order": "無法建立訂單",
  "Please check your connection or contact us.": "請檢查網路連接狀況，或與我們聯絡。",
  "Maximum number of notes per account.": "個別用戶最大備記數量。",
  "The total note size is too large.": "備記大小總量過於龐大。",
  "Too many resources on note.": "在備記中太多資訊來源。",
  "Too many tags on note.": "在備記中太多標籤。",
  "The resource is too large.": "資訊來源過於龐大。",
  "Operation denied due to user storage limit.": "由於使用者儲存數量限制，此操作被拒絕。",
  "Redeem Plan": "兌換方案",
  "Please don't scan the QR code more than once to avoid additional deductions.": "請勿多次掃描 QR 二維碼，以避免產生額外扣款。",
  "After payment, please wait patiently for the result of the payment, and don't close the order page before the result is returned.": "付款之後，請耐心等待付款結果，在結果顯示之前請勿關閉訂單頁面。",
  "This payment is made through Lenovo App Store, please contact Lenovo App Store customer service if you have any questions about invoicing or refund.": "這項付款是透過 Lenovo App Store 聯想應用商店進行完成。有關發票或退款任何問題，請逕與聯想應用商店客戶服務聯絡。",
  "Highlight topics by marker, label and task.": "依照圖標、標籤、任務等來強調主題。",
  "Completed": "已完成",
  "Uncompleted": "未完成",
  "Show In Finder": "尋找顯示",
  "Open File Location": "開啟檔案位置",
  "Highlight Completed Task": "強調已完成的任務",
  "Highlight Uncompleted Task": "強調未完成的任務",
  "Global Font": "整體字型",
  "Automatically fit the topic length with its text.": "自動將文字長度符合主題長度",
  "Image left.": "圖片置左",
  "Image right.": "圖片置右",
  "Title on Left": "標題置左",
  "Duplicate": "複本",
  "Duplicate Sheet": "複本圖面",
  "Choose the map structure.": "選擇圖面架構",
  "Choose the topic structure.": "選擇主題架構",
  "Creating new Map ...": "新建心智圖…",
  "CallOut": "註解",
  "Boundary": "外框",
  "Relationship": "關連線",
  "Summary": "總結",
  "Subtopic": "分支主題",
  "Floating Topic": "浮動主題",
  "Central Topic": "中心主題",
  "Main Topic": "主要主題",
  "Main Topic 1": "主要主題 1",
  "Subtopic 1": "分支主題 1",
  "Subtopic 2": "分支主題 2",
  "Subtopic 3": "分支主題 3",
  "Choose a style to add to the selected topic.": "設定主題樣式",
  "Choose the font family.": "選擇字體字型",
  "Choose the topic shape.": "選擇主題形狀",
  "Click to change the selected topic's structure.": "設定主題的架構",
  "Click to choose a color.": "選擇顏色",
  "Click to show more colors or create your own.": "顯示更多顏色或自訂顏色",
  "Create relationship between 2 topics.": "在兩個主題之間建立關連線",
  "Exit ZEN Mode.": "退出 ZEN 專注模式",
  "Insert a note to the selected topic.": "在選擇的主題中插入備記",
  "Set a password to protect this file.": "設定密碼保護檔案",
  "Choose the border style.": "選擇邊框樣式",
  "Choose the boundary shape.": "選擇外框形狀",
  "Choose the line shape.": "選擇線條形狀",
  "Choose the line style.": "選擇線條樣式",
  "Choose the style of endpoint.": "選擇端點樣式",
  "Choose the summary shape.": "選擇總結形狀",
  "More advanced options.": "更多進階選項",
  "More.": "更多",
  "Set the border width.": "設定邊框粗細",
  "Set the font size.": "設定字體大小",
  "Set the font style.": "設定字體樣式",
  "Set the line width.": "設定線條粗細",
  "Switch to normal mode.": "切換至正常模式",
  "This file can’t be opened.": "此檔案無法開啟",
  "Zoom in / Zoom out the view of the map.": "放大或縮小圖面",
  "Zoom in the view of the map.": "放大圖面",
  "Zoom out the view of the map.": "縮小圖面",
  "Purchase now.": "立即購買",
  "Audio Note is Disabled": "錄音無法使用",
  "Audio note is disabled because no recorder device is detected.": "未檢測到可用的錄音設備，錄音功能無法使用。",
  "Add a new tab.": "新建檔案標籤頁",
  "Choose the font style.": "選擇字體樣式",
  "Set different color for each branch.": "各個分支設定不同顏色",
  "Make the main branch from coarse to fine.": "設定主要分支連線由粗而細",
  "Set the mind map to the left and right balanced structure.": "設定心智圖左右平衡架構",
  "Make the Floating Topic never connect with any topics.": "設定浮動主題不與任何主題連線",
  "Show or hide Topic Count.": "顯示或隱藏主題數量",
  "Set the fill color.": "設定填滿顏色",
  "Set the border width and color.": "設定邊框粗細及顏色",
  "Set the text capitalization.": "設定文字大寫",
  "Set the branch line width and color.": "設定分支連線粗細及顏色",
  "Set the boundary border width, color and style.": "設定外框粗細、顏色、樣式",
  "Set the branch line width.": "設定分支連線粗細",
  "You can only present the first five slides in Xmind free plan. Upgrade to Xmind Pro to fully present.": "在 Xmind 免費版中您只能演示前五張,升級至 Xmind Pro 即可完整演示。",
  "Connecting to Xmind Server...": "正在連接 Xmind 伺服器......"
}
